<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Horoskop 2015</string>
    <string name="hello_world">Hallo Welt!</string>
    <string name="action_settings">Einstellungen</string>
    <string name="desclaim">Haftungsausschluss:</string>
    <string name="desclaim_text">Voraussagen kann von Person zu Person variieren Sein eine allgemeine Vorhersage für bestimmte Vorhersage über Sie , bitte das Anfrageformular ausfüllen .</string>
    <string name="exit_now">Jetzt Beenden</string>
    <string name="cancel">stornieren</string>
    <string name="rate_this_app">Bewerten Sie diese App</string>
    <string name="name">Name</string>
    <string name="contact_no_">Kontakt -Nr.</string>
    <string name="email_id">E-Mail ID</string>
    <string name="date_of_birth">Geburtsdatum</string>
    <string name="place_of_birth">Geburtsort</string>
    <string name="time_of_birth">Geburtszeit</string>
    <string name="query">Abfrage</string>
    <string name="rate_us">bewerten Sie uns</string>
    <string name="tell_a_friend">Weiterempfehlen</string>
    <string name="about_us">über uns</string>
    <string name="more_apps">Weitere Apps</string>
    <string name="disclaimer2">Haftungsausschluss</string>
    
    <string name="aquarius">Wassermann\n(20Jan-18Feb)</string>
    <string name="aries">Widder\n(21Mar-19Apr)</string>
    <string name="cancer">Krebs\n(21Jun-22Jul )</string>
    <string name="capricorn">Steinbock\n(22Dec-19Jan)</string>
    <string name="gemini">Zwilling\n(21May-20Jun)</string>
    <string name="leo">Löwe\n(23Jul-22Aug)</string>
    <string name="libra">Waage\n(23Sept-22Oct)</string>
   <string name="pisces">Fische\n(19Feb-20Mar)</string>
    <string name="sagittarus">Schütze\n(22Nov-21Dec)</string>
    <string name="scorpio">Skorpion\n(23Oct-21Nov)</string>
    <string name="taurus">Stier\n(20April-20May)</string>
    <string name="virgo">Jungfrau\n(23Aug-22Sep)</string>
    
     <string name="aquarius_monthly">Wassermann</string>
 <string name="aries_monthly">Widder</string>
<string name="cancer_monthly">Krebs</string>
<string name="capricorn_monthly">Steinbock</string>
<string name="gemini_monthly">Zwillinge</string>
<string name="leo_monthly">Löwe</string>
<string name="libra_monthly">Waage</string>
<string name="pisces_monthly">Fische</string>
<string name="sagittarius_monthly">Schütze</string>
<string name="scorpio_monthly">Skorpion</string>
<string name="taurus_monthly">Stier</string>
<string name="virgo_monthly">Jungfrau</string>
    
    
      <string name="jan">Jan</string>
     <string name="feb">Feb</string>
     <string name="mar">Mär</string>
     <string name="apr">Apr</string>
     <string name="may">Mai</string>
     <string name="jun">Jun</string>
     <string name="july">Jul</string>
     <string name="aug">Aug</string>
     <string name="sep">Sep</string>
     <string name="oct">Okt</string>
     <string name="nov">Nov</string>
     <string name="dec">Dez</string>
    
    <string name="aquaris_apr">In diesem Monat ist gut aus dem Profi-Sicht als auch aus der Familie Sicht. Sie Glück, und Sie werden von vielen Frauen umgeben sein.</string>
    <string name="aquaris_aug">Für die verheirateten dies wenig störend wie Eheleben nur wenig Probleme und Missverständnisse, aber Beruf und Familie wird sehr gut tun. Emotionale Beteiligung in allen Familienangelegenheiten wird da sein. Liebe in der Familie bei hohen Tempo.</string>
    <string name="aquarius_dec">Monat Dezember ist gut für Sie. Die Koordination zwischen Ihnen und Ehepartner gut sein wird. Beruf steigen, Partner hilfreich sein wird. Alle Planung wird erfolgreich sein. Die einzigen negativen Teile dies in Fahr die Unfall führen kann zu schnellen.</string>
    <string name="aquarius_feb">In diesem Monat ist für Sie in diesem Monat. Sie werden ebenso wie genießen verdienen gutes Geld, aber in der zweiten Hälfte des Monats Sie sind über phantasievolle Natur kann man sie depressiv oder einige Ängste könnten entwickelt.</string>
    <string name="aquarius_jan">Nicht zu verlieren Temperament. Ihre Art Laune der Natur kann die Show verderben. Vermeiden Sie, nein zu sagen auf dem Gesicht. Vermeiden Landung Geld vor allem für die Freunde oder Verwandte.</string>
    <string name="aquarius_jul">In diesem Monat ist gut für Junggesellen im heiratsfähigen Alter diejenigen, die verheiratet sind, ihr Eheleben ist gut. Ihre Kinder werden sehr gut. Ihre familiären und sozialen Engagements auf einem guten Weg zu sein.</string>
    <string name="aquarius_jun">Vermeiden Sie, vorschnellen Entscheidungen kann dies zu übermäßiger Aufwendungen und Not führen. Vermeiden Sie Geld für Freunde sonst Familienstreit könnte da sein. Gutes tun im Beruf, wenn kümmern über Kosten und unnötige Reisen.</string>
    <string name="aquarius_mar">Der Monat März ist gut. Sie gewinnen das Vertrauen da ist. Zur gleichen Zeit Ihre Berechnungen und Freundschaft wird sich erhöhen. In der zweiten Hälfte des Monats Streitigkeiten mit einigen Verwandten angezeigt.</string>
    <string name="aquarius_may">In diesem Monat wird wenig Mühe einige in familiäre und finanzielle Angelegenheit aber Geschäftigkeit in der Wirtschaft wird es sein. Aufgrund übermäßigen Engagements Chancen stillen Lasten kann es sein.</string>
    <string name="aquarius_nov">In diesem Monat ist gut für Sie. Außer den Ängsten gute Unterstützung vom Vater, von der Frau, aus dem Beruf, alles wird gut. Aber zur gleichen Zeit einige Ängste da sein. Vermeiden Sie Entscheidungen im Dunkeln.</string>
    <string name="aquarius_oct">Monat Oktober ist wenig störend und anders. In der ersten Hälfte sehen Sie die beiden Enden des Lebens der glücklichste und Leid. Im ersten Halbjahr Eheleben wird die Hölle sein. Aber in der zweiten Hälfte werden Sie direkt gegen Ergebnis zu erhalten. Vater werden Sie bevorzugen. Beruf wird alles unterschreiben auf einem guten Weg zu sein.</string>
    <string name="aquarius_sept">Ihr Ehepartner zu überlegen, als Sie nachweisen. Zur gleichen Zeit Ihre meisten Berechnungen wird auch schiefgehen. Aber Ihre Gefühle mit den Kindern wird da sein. Unnötige Kosten wird nicht da sein.</string>
  
  <string name="aries_apr">Für Ariens diesem Monat ist gemischtes Ergebnis geben. Erstes Halbjahr ist voller Romantik, Liebe und Freundschaft. In der zweiten Hälfte Fokus nur Unternehmen werden dort sein. Einige Geschäftsreise fruchtbar sein und das führt zu guten Ergebnissen. Vermeiden Sie Nachtfahrten in der zweiten Aprilhälfte.</string>
  <string name="aries_august">In diesem Monat wird schaffen viele Höhen und Tiefen oder Verluste im Beruf. Alle Berufsentscheidungen sollte mit Vorsicht eingenommen werden. Familiären Umfeld wird auch gespannt sein. Wenn Sie in der gemeinsamen Familie als den Besuch der religiösen Ort, ist sehr nützlich. Wenn es eine Krankheit, die verschlimmern kann einige nehmen die Prävention.</string>
  <string name="aries_dec">Dezember Monat Monat positiver Beziehungen mit Ehepartner und Mutter. Aber die Kinder werden es besser machen. In einigen Fällen Gesundheit Vaters könnte einige Probleme. Emotional, erhalten Sie e</string>
  <string name="aries_feb">Während der ersten Hälfte des Monats Februar werden Sie von Feinden, Missverständnisse oder Streitigkeiten können steigen erschrecke. Aber in der Familie Frieden wird da sein. Vermeiden Sie unnötige Argumente, Streitigkeiten. Im zweiten Halbjahr Chancen mishapping sind da. Seien Sie aufmerksam und vorsichtig sein, während der Fahrt. Eine religiöse Reise mit der Mutter wird der sie negative Ergebnisse abzuwehren.</string>
  <string name="aries_jan">Im Januar 2015 wird Ihre Wünsche in Erfüllung gehen wird sehnte Abstand religiöse Reise angegeben werden Beziehung zur Mutter gut, und andere Familienmitglieder ebenfalls wachsen. In der zweiten Hälfte des Monats Vermeiden Sie Hautausschlag und mutige Entscheidungen. Diese Entscheidungen können auf professionelle Fehler führen, sind geringe Kampf oder Streitigkeiten in Berufs gibt. Diejenigen, die die Erstellung professioneller zu Feuer oder Gewalt zu tun haben werden sehen, den positiven Trend. Verletzungs Einkommen ist ebenfalls angegeben.</string>
  <string name="aries_july">Feier in der Familie da sein. Freunde der Familie sind glücklich und gut sein. Einige Vorteile von jüngeren Bruder oder Partner darf aspected werden. Was auch immer Vorschläge werden Sie wiederum geben zu Recht für die anderen.</string>
  <string name="aries_jun">In diesem Monat ist etwas depressive am Familien- und Berufsfragen . Durch die grobe Sprache werden Sie Probleme bekommen. Deine Mutter könnte hospitalisiert wird einige langfristige Krankheit konfrontiert werden. Careing Mutter übermäßig guten Ergebnis. Wenn eine Operation der Augen Ihrer Mutter steht noch als eine Operation nach geplant. Auch auf Reisen im Ausland nicht zu guten Ergebnissen.</string>
  <string name="aries_mar">März 2015 ist wenig schwieriger Monat für die Ariens werden Aufwendungen auf der Wahl sein, sind nicht wieder Verluste gibt. Beziehung zu anderen Geschlechts zu vermeiden. Chancen schwelgen in physische Verhältnis sind auf der höheren Seite. Wenn ein Gerichtsverfahren oder Rechtsstreitigkeiten sind Start, die für lange verschlimmern wird.</string>
  <string name="aries_may">In diesem Monat ist wie Achterbahn die meiste Zeit werden Sie Ihr Temperament verlieren und nach, dass Sie emotional. Im ersten Halbjahr die Entscheidung über berufliche und persönliche Front wird ergebnisorientiert sein. Aber in der zweiten Hälfte einige emotionale Rückschläge können dabei sein. In diesem Monat vermeiden alles, was zum Ausdruck bringt, noch einmal zu schließen.</string>
  <string name="aries_nov">In diesem Monat ist sehr problematisch für Sie. Diese können Sie auf schlechten Ruf und einige Problem in der Wirtschaft führen. Ihre jüngere Schwester können kleine Probleme für Sie erstellen. Kinder werden außer Kontrolle geraten. Wenn in Partnerschaft vermeiden, die Gefahr. Wenn ein Streit steigt als opt für Kompromisse.</string>
  <string name="aries_oct">Dein Vater kann von einem schlechten Gesundheitszustand oder einem schlechten Ruf zu leiden. Wenn es einige Rechtsstreitigkeiten werden sie die Betel verlieren. Geschäfts Verluste werden ebenfalls durch, dass einige Familien Problem kann steigen aspected. Ihre Kinder werden attraktiver zu anderen Geschlechts zu sein und Chancen, beteiligt sind auf der höheren Seite.</string>
  <string name="aries_sep">In diesem Monat ist in diesem Monat alle Ihre Berechnung wird schief gehen voll von Aufwendungen und verschwenderisch Reise. Gleichzeitig erhalten eine gute Nachricht von geliebten einmal oder Kinder ist da. Vermeiden Sie jegliche Streitigkeiten mit deiner Mutter oder der Mutter-in-law.</string>

  <string name="cancer_apr">Dies ist der beste Monat des Jahres. Sie haben emotionale Unterstützung. Ihr professioneller werden die neuen Höhen zu berühren. Eltern und Familie werden sehr glücklich mit euch sein. Wenn Sie von einigen Krankheiten leiden, werden Sie von Knirschen der Krankheit kommen. Vermeiden Sie alles, was ungerecht zu tun, denn alles wird Ihnen ohne dabei viel Mühe zu kommen. Verband anderen Geschlechts am Ort der Beruf wird da sein und werden in ihrer Verbindung zufrieden bleiben.</string>
  <string name="cancer_aug">In diesem Monat ist voller Disziplin im persönlichen Leben. Sie werden versuchen, alle Ihre Verpflichtungen abzuschließen. Durch übermäßige Verpflichtungen Ihren Beruf kann leiden. Durch übermäßige Projekte oder Arbeitsbelastung Sie vielleicht einige professionelle Enttäuschungen konfrontiert. Ihre übermäßige Disziplin auf sich selbst und andere werden in der zweiten Hälfte des Monats gelockert werden.</string>
  <string name="cancer_dec">Im letzten Monat des Jahres ist auch nicht gut. Dies könnte Seelenfrieden in der ersten Hälfte der Familie Beziehung verwöhnen möglicherweise nicht sehr gut. Sie können Kritik und einige geheimnisvolle Situationen konfrontiert. Im letzten Monat angesichts der Missverständnisse in der Geschäfts-oder Familienangelegenheit ist ebenfalls angegeben. Gesundheit aus dem Vater, kann problematisch sein. Wenn er keine Haut Probleme als behandeln es sofort. Loosing Temperament könnte die Effizienz Ihrer Arbeit beeinträchtigen werden Sie umstritten.</string>
  <string name="cancer_feb">Im Monat Februar Ihr alle religiösen Aktivitäten dominieren und familiären Umgebung kann aufgrund dieser Tätigkeiten betroffen sein. Ihre emotionalen Geisteshaltung gegenüber den übermäßigen Aktivitäten könnte bis zu einem gewissen professionellen Störung auch führen. Ihre Kinder könnten nicht gut und Ihr Eheleben wird stark betroffen sein. Vermeiden Sie gehen auf religiöse Reisen in Gruppen. Wenn Ihre Frau ist mit einigen gynäkologischen Beschwerden bekommen sie behandelt frühesten. Dies kann gefährlich sein.</string>
  <string name="cancer_jan">Nehmen Sie Ihre Gesundheit auf der Hut, weil gesundheitliche Probleme kann es sein. Durch zu hohe gesundheitliche Belastung, Stress oder einigen Stress Probleme da sein. Aber in der Gesamtheit Ihrer Frau wird Ihnen helfen, Ordnung in Ihre persönliche und emotionale Probleme. Berufliche Tätigkeiten werden durchschnittlich, aber die Wahrscheinlichkeit von Unfällen sind da. In der zweiten Jahreshälfte zu vermeiden schnelles Fahren oder eine emotionale Kommunikation mit den Fremden.</string>
  <string name="cancer_jul">Juli Monat voller Enttäuschung. Alles wird unregelmäßig und irrational sein. Lose der Ruhe wird da sein. Aufgrund irrationale Entscheidung Ihre Familie ärgern, aber in der zweiten Hälfte des Monats, werden Sie Ihre alle Fehler zu berichtigen. Ihre Kommunikationslücke zwischen den Familienmitgliedern werden minimiert. Vermeiden Sie übermäßige Berechnungen oder verlieren Temperament. Dies können Sie sehr schlecht beeinflussen.</string>
  <string name="cancer_jun">In diesem Monat ist voll von Unklarheiten und unentschlossen, praktische und emotionale Unausgeglichenheit bis zu einem gewissen gefährlichen Situationen führen. In der ersten Hälfte Glück ist mit dem kleinen Kampf verbunden sind, aber zweite Hälfte ist etwas enttäuschend. Wenn Sie in Beziehung Chancen verlieren Beziehung sind es.</string>
  <string name="cancer_mar">Im Monat März Schicksal wird auf Sie lächeln, werden die Dinge sich wünschte. Wenn Sie leiden unter Gelenkschmerzen als sich selbst kümmern. Ansonsten in diesem Monat ist für die Erstellung von neuen Partnerschaft ab der neuen Unternehmen. Wenn jemand in der Familie besonders jüngere oder ältere Brüder im Ausland niedergelassen zu vermeiden Streitigkeiten mit ihnen, wenn jedes Missverständnis entwickeln wird als klar, dass dies frühestens. Besuch zu einem religiösen Ort mit Ehepartner oder die Ausgaben einiger Zeit mit Ehepartner wird sehr nützlich sein.</string>
  <string name="cancer_may">In diesem Monat wird Mischung aus Höhen und Tiefen, Glück und Trauer in der ersten Hälfte finden Sie alle Luxus, Komfort, volle Kontrolle über Ihr Leben zu genießen, werden Sie bleiben glücklich. Die Dinge werden sich in Ihre Melodie zu machen. Aber in der zweiten Hälfte einige schlechte Nachrichten von Kindern kann das Sprite der ersten Hälfte zu verwöhnen. Aber Sie werden regelmäßig den Bedürftigen zu helfen.</string>
  <string name="cancer_nov">In diesem Monat ist recht vielversprechend intern von Glück, finanzielle Gewinne und familiären Umgebung. Jeder in der Familie wird kooperativ sein und halten ihr Interesse Familienangelegenheit. Zweiter Teil des Monats könnte wenig kritisch sein, ist die finanzielle Belastung gibt. Missverständnis mit den Kindern wird sich fötale sein.</string>
  <string name="cancer_oct">In diesem Monat werden Sie alle Ihre Verpflichtungen auch bei der Ursache für Ihre eigenen zu verlieren zu halten. Ihr investiertes Geld möglicherweise nicht. Wenn Sie etwas zu Ihrem jüngeren Geschwistern versprochen haben, kann das für Sie in Verruf zu führen. Essen und streamen Würzig und süß können Sie emotionale Instabilität geben. Reisen in dem zweiten Teil des Monats ist dort.</string>
  <string name="cancer_sep">In diesem Monat ist sehr vielversprechend für die einheimischen. Dadurch erhalten Sie Wünsche führen Name, Ruhm, Wohlstand und Freude alle zusammen. In diesem Monat werden Sie die Früchte des Glücks, der Liebe und Romantik zu rippen. Ihre Wünsche erfüllt und Träume wahr werden. Sie werden während des letzten Teils des Monats meisten Monats genießen. Differenzen mit dem Vater kann nicht ausgeschlossen werden.</string>
 
  <string name="capricorn_apr">In diesem Monat ist wenig depressiv, können einige Probleme in der Familie da sein. Vermeiden Sie eine Wander in der gemeinsamen Familie. Wenn Sie mit jüngeren Brüder / Schwestern vermeiden übermäßige Gespräch mit ihnen. Wenn Sie in der Mitte der zwanziger Jahre und junge Angelegenheit sind, dann können dort sein.</string>
  <string name="capricorn_aug">Versuchen Sie, Ihr Temperament zu zügeln sonst werden Sie in lockerer. Streitigkeiten mit ihrem Ehepartner während des ganzen Monats wird möglich, gleichzeitig sind Sie übermäßiger Geschäftigkeit kann einige Probleme verursachen. Wenn Sie mit Partnerschaft sind, zu vermeiden alle Arten von Streitigkeiten. Sie können in der Liebe in der zweiten Hälfte des Monats betrogen zu werden. Wenn Sie übergewichtig, dann kümmern sich um Ihre Leber.</string>
  <string name="capricorn_dec">Kleine Fehler in fachlichen Fragen kann, kostet sehr hoch. Vereinigung oder übermäßige Umgang mit dem anderen Geschlecht zu vermeiden sonst werden Sie sehr rechnerische sein. Vermeiden Sie Streit mit Ihrem Ältesten.</string>
  <string name="capricorn_feb">In diesem Monat ist gut für mutige Entscheidungen, Familienglück, gewinnt diese Macht werde alle positive Ergebnisse zu schaffen. Durch aggressive Entscheidungen plötzlichen Anstieg wird erwartet. Vermeiden Sie das Essen übermäßigen Fastfood oder Gespräch mit anderen Geschlecht. Dies kann nur zu Kontroversen führen.</string>
  <string name="capricorn_jan">In diesem Monat ist gut, wie Sie erhalten. Es geben Ihnen gute Ergebnisse, wird das Eheleben gut sein. Wenn Sie eine Frau sind, dann außerordentliche Glück von Mann ist da. Vermeiden Sie missbrauchen Sprache kann dies einige Missverständnisse und Probleme in der Familie zu schaffen. Vermeiden Sie gehen, um übermäßig religiösen Ort.</string>
  <string name="capricorn_jul">Dies ist eine durchschnittliche Monat. Sie könnten aus gesundheitlicher Sicht leiden, aber zur gleichen Zeit Ihr Partner unterstützend sein. Ihre jüngeren Brüder kann einige Streitigkeiten erstellen. Vater kann gegen Sie werden aber ein enger Freund werden Sie von allen Kontroversen und Vorwürfe zu retten.</string>
  <string name="capricorn_jun">Wenn Sie im heiratsfähigen Alter, dann sind die Chancen der Ehe auf der höheren Seite sonst müssen Sie gute Eheglück. Kinder werden sehr gut. Sie fühlen sich gesegnet, diese Kinder haben. Chancen auf mehrere Einkommen auf der höheren Seite.</string>
  <string name="capricorn_mar">In diesem Monat ist voll von Berechnung und diese Berechnungen wahr zu sein, und die Ergebnisse zu sehen. Vermeiden Sie übermäßige reisen kann dies zu einigen negativen Ergebnissen führen. Wenn Sie mit Partnern werden sie die volle Kooperation. Das Eheleben gut sein wird. Wenn Sie diese Tabelle ist der weiblichen Chancen, verheiratet sind auf der höheren Seite.</string>
  <string name="capricorn_may">In diesem Monat ist voller Höhen und Tiefen. Sie werden viel reisen, bleiben aber vom anderen Geschlecht zu stören. Einige Argumente in der Familie da sein könnte. Gesundheit des Vaters kann verwöhnen.</string>
  <string name="capricorn_nov">Professionell in diesem Monat ist durchschnittlich. Sie befinden Entscheidung wird auf dem richtigen Weg zu sein. Sie haben guten Ruf in Ihrem Beruf. Vermeiden Sie investieren Geld in diesem Monat. Das Geld investiert oder für Darlehen ergibt, verwöhnen. Vermeiden Sie jegliche religiöse Kontroversen oder religiöse Meinungsverschiedenheit. Ihr Familienleben gut sein wird.</string>
  <string name="capricorn_oct">In diesem Monat ist voll von aggressiven, Streitigkeiten und Problemen. Vielleicht Anschuldigungen konfrontiert. Ihrer Anlage kann auf dem falschen Weg zu gehen. Meinungsverschiedenheiten mit dem Vater oder mit einigen Regierungsbeamten kann nicht ausgeschlossen werden. Vermeiden Sie Reisen für geschäftliche Zwecke. Wenn Sie einige Bauchprobleme entwickeln dann bekommen sie sofort überprüft ist.</string>
  <string name="capricorn_sep">Das ist komisch für Sie. Komplette Genuss und voller Spaß und Unterhaltung finden Sie zusammen mit anderen Geschlechts zu bekommen. Vermeiden Auslandsreisen für Spaß, sind die Chancen des schlechten Gesundheit in Ausland gibt.</string>
 
  <string name="gemini_apr">Unter Blinden Entscheidung größeren Problemen oder Reputationsverlust zu schaffen. Vermeiden Sie alle Streitigkeiten mit der Regierung oder mit den Regierungsbeamten. Kontinuierliche und engagierte Arbeitsweise ist der Schlüssel zum Erfolg. Im Laufe des Monats können Sie Rundschreiben Geld zu sparen für die Zukunft werden Ihnen zusätzliche ordentliche Ergebnisse. Vermeiden Sie Geld emotional auf Ihre Kinder.</string>
  <string name="gemini_aug">Harsh Sprache kann problematisch für Sie sein. Im Laufe des Monats Zahl der Situation kann Sie zwingen, hart zu werden. Aber du wirst Finanzen sowie Ruhe zu verlieren. Wenn Sie mit einer beliebigen Gemeinschaftsunternehmen mit den jüngeren Brüdern und mit der gleichen Altersgruppe müssen Sie kümmern Beziehung oder Beruf auch zu nehmen. Vermeiden Sie übermäßigen warmen Speisen können Probleme mit der Leber führen.</string>
  <string name="gemini_dec">Der letzte Monat des Jahres ist voller Enttäuschungen und Probleme können gehen zu Familienstreitigkeiten, emotionalen, sozialen und beruflichen Problemen. Ihre Gesundheit unterstützen Sie könnten. Sie fühlen sich frustriert, aber zur gleichen Zeit verlieren Seelenfrieden wird Kraftstoff in die Feuer zu gießen. Meinungsverschiedenheit mit allen ist die Routine. In der zweiten Hälfte haben Sie lästige Eheleben konfrontiert.</string>
  <string name="gemini_feb">Das Schicksal wird auf Sie lächeln können viel Geld mit Hilfe von Ihrem scharfen Entscheidungen zu akkumulieren. Aber kleine Unachtsamkeit Ansatz gegenüber der Familie könnte Ihnen kleine Störung. Wenn es einige Streitigkeiten mit der Tante oder Schwester als vermeiden Dehnen der Auseinandersetzungen gerade beendet und es maßgebend. Vermeiden Sie dabei jede Mall Praxis.</string>
  <string name="gemini_jan">Einige Finanzstreitigkeiten können zu schlechten Ruf oder eine Störung. Vermeiden Sie, keine Garantie oder Verantwortung. Durch andere Chancen schlechten Ruf kann nicht ausgeschlossen werden. Wenn Sie von einem Gericht Fall leiden die Macht haben Sie schlechte Ergebnisse. Durch unvorsichtige Vorgehensweise gegenüber der Familie wird ein negatives Ergebnis. Einige gesundheitliche Probleme, die die weiblichen Mitglieder der Familie können nicht ausgeschlossen werden. Der Besuch der Göttin Durga Maa Tempel wird von großem Nutzen sein.</string>
  <string name="gemini_jul">In diesem Monat ist Action, rund um das Glück, das Wachstum wird da sein. Sie werden außerordentliche aktiv für alle Teile des Lebens sein. Die Entscheidungsfindung wird schärfer. Leistungs einige religiöse Funktion zu Hause wird zu guten Ergebnissen. Die ganzen Monat positiv. Alle Wünsche und Hoffnungen erfüllt werden. Beziehung mit dem Vater, Mutter und Zusammenarbeit geboren wird gut. Die Investition in Gold wird sehr nützlich sein.</string>
  <string name="gemini_jun">Juni wird regelmäßig monatlich für die native, Mischung aus Freude und Glück sein. Im ersten Teil des Monats, Vertrauensverlust, Probleme können Streitigkeiten da sein, aber in der zweiten Hälfte des Monats rund um Glück, werden Gewinne und günstige Situationen die Türen klopfen. In der zweiten Hälfte Glück und Geld sowohl die Zunahme aber Ihre selektive Verhalten negativen Ansatz geben kann. Hilfe für die Armen und Bedürftigen wird sehr vorteilhaft für das Wachstum sein. Die Weibchen werden durch einige emotionale knirscht leiden.</string>
  <string name="gemini_mar">In diesem Monat ist sehr gut für den professionellen und emotionalen Gewinne. Anhäufung von Geld wird da sein. Erhöhen Sie den Namen und Ruhm und Familienglück wird da sein. Seit einiger kurzer Zeit müssen Sie möglicherweise weg von der Familie zu verlassen. Vermeiden Sie das Arbeiten für lange Stunden oder spät in der Nacht. Geben einige Süßigkeiten an die jungen Mädchen, auch von Vorteil für die native sein. Hilfe für einige alte männliche oder Besuch zu einem gewissen religiösen Ort mit Vater gibt außerordentliche gute Ergebnisse.</string>
  <string name="gemini_may">In diesem Monat ist gemischtes Ergebnis geben. Zuerst haben wird befehlen, werden progressive viel Rentabilität da sein. Vermeiden Sie emotional arbeiten. Aber in der zweiten Hälfte werden Sie ausüben werden. Sie sind körperliche und emotionale Energie wird herabkommen. Vermeiden Sie denken übermäßig und Reisen im Ausland kann nicht geben Sie Glück.</string>
  <string name="gemini_nov">In diesem Monat ist in allen Aspekten des Lebens etwas kritischer. Familienprobleme und berufliche Streitigkeiten im Weg kommen könnte. Die Chancen der schlechten Namen von Kindern kann es sein. Sie werden höchstens für die Familie zu tun, aber bestimmte Missverständnisse führen zu der Ruf zu verlieren und verlieren Geldgewinne. Achten Sie auf Ihre Gesundheit, schlechte Gesundheit und multiple Schmerzen können schlechte Ergebnisse zu schaffen.</string>
  <string name="gemini_oct">In diesem Monat wird ein Durchschnitt und sehr langweilig Monat. Im Laufe des Monats können Sie viele Probleme und ungeraden Situationen konfrontiert. Ihre engsten Angehörigen möglicherweise einige Störungen zu schaffen. Wenn Sie mit jüngeren Brüder oder Partner oder jünger in deinem Alter kann dies mehrere Streitigkeiten und einige Missverständnisse verursachen. In der zweiten Hälfte des Monats kann die Gesundheit Ihres Vaters problematisch sein. Während des ganzen Monats einige Familienpflichten wird da sein. Ihre Gesundheit und Kondition mit Ihnen zu stehen. Vermeiden Sie alle Argumente.</string>
  <string name="gemini_sep">Vermeiden Sie es, mittlere Gesinnten. Diese lassen sich in Familienstreit anders religiöse Reise führen, wird das Glück dort zu sein. In der ersten Hälfte des Monats Vater werden Sie bevorzugen. Lassen Sie sich von Ihren Freunden unterstützt werden aber während der zweiten Hälfte Unterschiede mit Ihren Eltern können nicht ausgeschlossen werden. Wenn Sie im Ausland unterwegs als zu vermeiden Reisen mit der Familie, sondern eine Geschäftsreise geeignet sein.</string>
 
  <string name="leo_apr">Stress zu reduzieren, aber die Kosten werden gleich bleiben, wird Familie Spannung höher Seite. Wenn Sie mit Partnerschaft innerhalb der Familie werden diese Partnerschaft beeinflusst werden. Kurze Reise ist gut, aber einige Unternehmen Probleme im Gange sein könnte, um zu stören. Wenn Sie mit Partnerschaft mit anderen Geschlechts sind, die sehr nützlich sein wird.</string>
  <string name="leo_aug">Dies ist Monat wieder Mischung aus vielen Dingen der Religion, Romantik  business. Mischen Sie den Alkohol am Steuer könnte dies zu einigen großen Rückschlägen führen. In diesem Monat wird wenig stressig sein, wenn Sie übermäßige Elektronik zu verwenden, als sollten Sie es nicht. Dies können Sie in der Suppe zu verleihen. Aber kontinuierliche religiösen Aktivitäten werden von den negativen Ergebnissen abzuwehren.</string>
  <string name="leo_dec">Im letzten Monat des Jahres ist voll von Kontroversen, Probleme und ungeraden Situationen. Überexpression kann die familiäre Umgebung zu verwöhnen. Wenn überhaupt, ist umstritten als vermeiden. Vermeiden Sie die Teilnahme an Argumenten, Diskussionen sonst werden Sie für etwas nicht verantwortlich gemacht werden. Wenn Sie mit guten Freunden dann vermeiden übermäßige Rauschmitteln oder auf Reisen im Ausland mit den Freunden kann gefährlich sein. Kontrolle über Ihre Rede ist der Schlüssel zum Erfolg.</string>
  <string name="leo_feb">Februar ist ein anderer Monat. Jemand von anderen Geschlechts werden plötzlich in Ihrer Nähe und Sie können einige intime Beziehungen mit der Person zu entwickeln. Dies kann zu mehreren Problemen und Ausgaben. Wenn Sie mit Freunden, die übermäßige Rauschmittel zu nehmen. Vermeiden Sie übermäßige Interaktion mit ihnen. Wenn Sie zu trinken gefunden, als dies zu vermeiden kann es zu Verlusten führen. In der zweiten Hälfte des Monats schweigt ansonsten einige verschiedene Komplikationen kommen könnte.</string>
  <string name="leo_jan">Im Monat Januar werden Sie einige kleinere Unfälle, schlechten Ruf oder Probleme von einigen engen Freunden oder Verwandten zu stellen. Familienumgebung wird wenig lästig. Zur gleichen Zeit Ihre Kosten auf dem Pick. Die zweite Hälfte ist aus der Familie der Sicht wenig störend, können Sie einige Fragen und Einwände in Familienangelegenheiten konfrontiert.</string>
  <string name="leo_jul">In diesem Monat ist Mischung aus allem Liebe, Romantik, Glück und alle positiven Nachrichten. Unternehmen wird wachsen. Aufwendungen werden unter Kontrolle zu sein, wenn Sie eine Planung für das Geschäftswachstum zu haben. In diesem Monat ist günstig für die Gravur Wachstumschance. Ihre Beziehung mit Ehepartner ist gut. In der zweiten Hälfte dieses Monats sollten Sie kümmert sich um alle juristischen Probleme zu nehmen.</string>
  <string name="leo_jun">Das Tempo der Weiterentwicklung wird Unternehmenswachstum, emotionalen und Familie Zufriedenheit auf dem höheren Niveau fortsetzen. Steigende Tendenz der Wirtschaft wird da sein, Familie wird kontinuierlich wie Sie kontinuierlich zu genießen Familienglück und Reisen. Ausgaben mit Vorsicht empfohlen.</string>
  <string name="leo_mar">Aufgrund der Vormonat Chancen von Streitigkeiten sind da. Einige schlechten Ruf oder Vorwürfe vielleicht beunruhigend Ihre emotionale und professionelle Tempo. Vermeiden Sie die Nutzung Beziehung oder enge Freunde. Übermäßige Anstrengung Mai führt zu Müdigkeit. Ihr Ehegatte kann einige Probleme im Zusammenhang mit Knochen oder Haut zu entwickeln.</string>
  <string name="leo_may">Im Laufe des Monats Mai-Geschäft wird auf großen Kanonen sein. Expansion wird gut. Alles wird zu Gunsten sein. Vermeiden Sie Hautausschlag Fahrt kann es zu einigen kleineren Unfällen, sondern auf die ganze göttliche Segen, Familienglück, das Wachstum in der Wirtschaft und gute Beziehungen mit den Kindern sind dort zu sein. Vermeiden Sie das Spielen in diesem Monat, wenn Sie von Glücksspielen gefunden.</string>
  <string name="leo_nov">In diesem Monat wird voller Ausdrücke, religiöse Aktivitäten zu sein, ist das emotionale Gleichgewicht gibt. Freundes Kreisen wird sich erhöhen. Übermäßige Beteiligung an Ihre Freunde und herum vermeiden. Wenn Sie mit jüngeren Bruder kümmern Ihre Beziehung zu den Jüngeren. Schwelgen in die religiösen Aktivitäten werden Ihnen sehr benefic Ergebnisse.</string>
  <string name="leo_oct">In diesem Monat ist wie süß und sauer zusammen. Die erste Phase wird voll von Aufwendungen und schlechten Ruf, aber in der zweiten Phase werden Sie die Wünsche Ergebnisse zu erzielen. Enge die Schraube von Ihren Kindern. Wenn Sie in der Ausbildung sind, dann werden die Vorbereitungen für unterschiedliche Ergebnisse. In der zweiten Hälfte nur kontinuierliche Bemühungen werden ergebnisorientiert sein.</string>
  <string name="leo_sep">In diesem Monat ist wieder sehr gut für Sie, werden Sie Name, Ruhm und rund um den Wohlstand zu geben. Wenn Sie verheiratet sind, zu vermeiden, als zusätzliche Beziehung. Wenn in der Liebe zu vermeiden flirten andere als multiple Wachstum im Geschäft angezeigt. Wenn einige Werke Govt Zusammenhang steht noch als zu Ende bringen nur so früh wie möglich, weil dieser Gelegenheit ist gut.</string>
 
  <string name="libra_apr">In diesem Monat ist schlecht für die Frauen der Familie. Wenn Ihre Mutter ist von einer Krankheit leidet die Krankheit schlechter Verfassung zu nehmen. Deine Frau wird ebenfalls betroffen sein. Wenn Sie mit Tochter, sie könnte auch Probleme. Das Planeten Kombination zeigt Ihnen aufgrund familiärer Probleme oder Krankheiten gebrochen werden.</string>
  <string name="libra_aug">In diesem Monat ist sehr gut für Sie. Ihr Unternehmen wird eine neue Ebene. Wenn Sie planen, nimmt einige mutige Entscheidungen, die fruchtbar sein wird. Verstecken Sie sich nicht, was kommt im Kopf. Wenn Ihre Planung für den Export dann lesen sie ernst.</string>
  <string name="libra_dec">In diesem Monat ist ein ganz anderes Ergebnis geben voller Romantik, falsche Entscheidungen, Vorwürfe und einige Ihrer schlechten Gewohnheiten kann kommen. Nehmen Sie nicht fett und blind Entscheidungen. Emotionaler Stress wird es durch andere. Im Allgemeinen in diesem Jahr werden Sie frustriert und hilflos.</string>
  <string name="libra_feb">Monat Februar wird voll von Aufwendungen und Reisen. Wenn Sie vorhaben, ins Ausland zu gehen sind, dann können Sie es zu planen. Ihr alle Wünsche in Bezug auf die ausländischen erfüllt werden. Zur gleichen Zeit können Sie Ihre Kinder verwöhnen und auf Grund, dass Sie angespannt bleiben kann.</string>
  <string name="libra_jan">Im Januar vermeiden irgendwelche falschen Verpflichtungen oder alle Argumente mit Ihren Kindern. Dies kann zu einigen Streitigkeiten mit ihnen zu führen. Im kompletten Monat die gleichzeitige Einnahme nichtsteroidaler Gemüse oder Getränke dies Ihre berufliche und persönliche Leben beeinflussen.</string>
  <string name="libra_jul">In diesem Monat ist gut. Ihre berufliche Anerkennung wird da sein. Sie werden Ihre Familie Erwartung abzuschließen, aber deine Mutter kann von einer schmerzhaften Krankheit gereizt bleiben oder leiden.</string>
  <string name="libra_jun">Alles wird abgewickelt, wenn Sie trinken und fahren dann den Monat wird gefährlich und schwierig für Sie sein, bleiben. Wenn dein Vater mit Tendenzen zu vermeiden Fahren fahren fragen Sie ihn, um den Fahrer zu nehmen. Wenn Ihre Frau ist im Geschäft dann vermeiden, kollektive Entscheidungen.</string>
  <string name="libra_mar">Monat März ist wenig störend von der weiblichen Seite, wenn Sie mit Unternehmen in Bezug auf Kosmetika und Modebranche dann vermeiden, vorschnellen Entscheidungen, weil Ihre Fehlentscheidungen unnötig Probleme in Ihrem Berufsleben zu schaffen. Gesundheit deiner Mutter kann wenig problematisch einige un diagnostizierbaren Problemen der Mutter kann es sein.</string>
  <string name="libra_may">In diesem Monat haben Sie etwas gute Ergebnisse im Hinblick auf die Familien Beruf. Wenn Ihre Planung für die kurze Strecke Reise dann führen Sie es so früh wie möglich. Wenn einige Fragen im Zusammenhang mit der Regierung sind immer noch anhängig, dann in diesem Monat können Sie klären die gleichen.</string>
  <string name="libra_nov">Alles unter Kontrolle mit Ausnahme Ihre Ausgaben sein. Halten Sie ein Auge auf Ihre Kosten. Wenn dies alles unter Kontrolle bleibt stabil sein sonst Situation kann Ihr Vertrauen zu behindern.</string>
  <string name="libra_oct">Rund um Wachstum und Erfolg wird da sein. Was auch immer Ihre Planung, die erfolgreich sein werden. Bei der Arbeit für das Ausland erhöhen Sie so viel wie Sie können. Ihre Berechnung erfolgt vollkommen in Ordnung sein. Ihr Geschäft, Familie alle Aktivitäten gut sein wird.</string>
  <string name="libra_sep">"Geplante Exporte kann Wunder zu schaffen und wird von großem Nutzen sein. Sie werden erkennen, sehr kurzer Zeit werden. Familienglück, Wachstum und alles wird gut. Wenn Sie mit übermäßigen Junk in Ihrem Haus sind, dann entfernen Sie das. Dadurch wird der Beruf als auch Ihre romantische Leben beeinflussen.</string>
 
  <string name="pisces_apr">Erste Hälfte des April ist gut für das Vertrauen, wird die Förderung dort sein. Die Kinder werden glücklich zur gleichen Zeit in einem gewissen religiösen Ort zu besuchen. Kurzstrecken wird voller Freuden, wenn Sie jüngere Schwester, dann werden Sie die große Hilfe zu holen.</string>
  <string name="pisces_aug">In diesem Monat ist etwas lästig kann finanzielle Verluste oder Streitigkeiten zu stellen. Kurzstrecken werden angezeigt, aber auf anderen Seite Ihre Kinder werden gut glänzen. Der Besuch der Göttin Durga Maa Tempel wird der Negativität abzuwehren.</string>
  <string name="pisces_dec">Der letzte Monat des Jahres ist wenig problematisch. Meinungsverschiedenheiten mit dem Vater oder der Ehepartner wird da sein. Einige geheimnis Verluste werden dort sein. Sie werden Probleme können zu klopfen, schlechten Ruf und Reputation könnte da sein. Das einzig Positive wird in der zweiten Phase des Monats, die Ware oder neue Geschäftsmöglichkeit ist gekommen.</string>
  <string name="pisces_feb">Dieser Monat voller Genuss, können Beziehungen zu anderen Geschlecht nicht ausgeschlossen werden. Unterschied mit eigenen Ehepartner können dabei sein. Kinder werden auch dort durchzuführen. Rund um das Glück durchsetzen wird.</string>
  <string name="pisces_jan">In diesem Monat ist gut für Kinder. Wünsche wahr werden, ist Anstieg der Beruf dort. Gleichzeitig Schicksal begünstigt. Ein Missverständnis mit dem Ehepartner wird die Routineangelegenheit des Jahres sein.</string>
  <string name="pisces_jul">Im Juli emotionale troubleness ist auf Entscheidungen blenden. Vermeiden Sie schwelgen in anderen Angelegenheiten. Doing religiösen Aktivitäten geben Ihnen gute Ergebnisse. Bei Rechtsstreitigkeiten kommt in der Familie versuchen, mit Sitz gemeinsam klären.</string>
 <string name="pisces_jun">Monat Juni ist gut. Alle Wünsche erfüllt werden. Das Schicksal wird auch weiterhin gute Ergebnisse liefern. Sie müssen nur Ihre Irritation steuern. Der Erfolg wird dir folgen. Wenn Sie planen, für eine lange Reise gehen, werden dann das wird anhängig bleiben.</string>
 <string name="pisces_mar">In diesem Monat ist für Sie völlig andere. Irgendwann werden Sie romantische wann irritierend sein und irgendwann zu sortieren Temperament. Aber Sie professionelle Leistung gut sein wird. Wenn etwas in Bezug auf die Regierung. anhängig halten diese anhängigen für 2 oder 4 Monaten wird immer automatisch durchgeführt werden.</string>
 <string name="pisces_may">Wenn Sie im Geschäft sind, kümmern uns um Ihre Höhen und Tiefen. Vermeiden Sie, reizende und kleinere Probleme. Wenn Sie jüngere Schwester oder Tochter haben sie im letzten Monat Glück.</string>
 <string name="pisces_nov">In diesem Monat ist voller Spaß, Vergnügen und positive Ergebnisse. Wenn Sie verheiratet Ihr Eheglück auf der Wahl sein. Wenn Sie in der Liebe sind Ihre Liebsten Ihnen sehr fürsorglich und Romantik wird da sein. Vermeiden Sie übermäßiges Essen in Datierung. Vermeiden Sie aus verheiratete Person kann dies zu Imageverlust führen.</string>
 <string name="pisces_oct">In diesem Monat etwas anders mit dem Vater könnte herauskommen, dass aufgrund von emotionalen Störungen gibt es. Vermeiden Sie alle Arten von Zusammenstößen beruflichen oder finanziell. Emotionaler Stress will willen Sie jetzt wird man kommen, um Sie zu unterstützen.</string>
 <string name="pisces_sep">In diesem Monat ist gut. Unterstützung der Eltern werden da sein, sondern als eine Routine des Jahres Unterschied mit Ehepartner wird da sein. Vermeiden Landung Geld an jemanden. Wenn Sie kleine Verliebtheit oder machen ein paar neue Freunde werden häufig. Vermeiden Sie das Essen übermäßig kann dies auf die Probleme mit der Leber führen.</string>
 
 <string name="sagittarius_apr">In diesem Monat werden Sie nicht enttäuschen. Sie haben verschwenderische Ausgaben, Verluste oder einige Streitigkeiten. Ihre Frau kann sich nicht gesund einige Probleme dort zu halten. Aber Ihre Kinder werden im Laufe des Monats positiv.</string>
 <string name="sag_aug">Fahren Sie mit Leidenschaft, können Sie Ihre innere Ruhe zu verlieren gefährlich sein. Kleinen Unfall wird im Laufe des Monats angezeigt. Vermeiden Sie reisen mit der kompletten Familie. Einige Familienmitglieder könnten einige Spannungen während der Reise vor allem an den religiösen Besucher wecken.</string>
 <string name="sag_dec">In diesem Monat wird gut Ihr alle Planungs die sein, werden Berechnungen in Erfüllung gehen. Sie werden die professionellen Leistungen sowie Familienbindung erhalten wird stärker sein. Vermeiden Sie übermäßige Kontrolle über die Lage fast Monat ist gut für Sie.</string>
 <string name="sag_feb">Achten Sie darauf, Ihren Beruf in den Monat Februar Ihre berufliche Ernsthaftigkeit erforderlich. Da aufgrund einiger bekannter ernsthafte Probleme können Sie professionell betroffen sein, wenn Sie mit den jüngeren Brüdern oder jungen Partnern dann vermeiden harsche Rede mit ihnen.</string>
 <string name="sag_jan">In diesem Monat ist nur eine durchschnittliche. Erste Hälfte des Monats wird befehlen, aber in der zweiten Hälfte das Geld könnte irgendwo angeschlagen aus. Vermeiden Landung Geld sogar zu Freunden zu schließen oder zu den Verwandten. Wenig Argumente in der Familie kann es sein.</string>
 <string name="sag_jul">Wenn Sie Vorsichtsmaßnahmen ergreifen in diesem Monat wird eine gute sonst wenig umstritten sein. Chancen, Familienstreitigkeiten sind auf der höheren Seite. Das kann auf die schlechten Namen sowie Verlust von Seelenfrieden führen. Wenn du Leidenschaften halten Ihre Familie erhalten bleiben sonst können Sie einige Probleme in der Familie auch zu entwickeln.</string>
 <string name="sag_jun">Wenn Sie Geld auf Ihre Angelegenheiten verschwendet, die in Licht kommen wird. Im Monat Juni können einige Kontroversen steigen. Dies könnte kommen, um Ihre Familie kennen und Ihren guten Ruf auf dem Stapel ist. Wenn Ihre Frau ist auf der gesünderen Seite kümmern sich um sie, weil die Chancen schlechter Gesundheit oder Streitigkeiten mit dem Ehepartner können nicht ausgeschlossen werden.</string>
 <string name="sag_mar">Einige Familien Funktion könnte Ihnen beruhigende Ergebnisse. Aber zur gleichen Zeit in Ihre berufliche Entschlossenheit könnte stören muss. Wenn es Streitigkeiten bei der Familienfeier dann sortieren, das mit Leidenschaft. Der Verlust der Leidenschaft bedeutet Verlust von Ansehen.</string>
 <string name="sag_may">In diesem Monat ist etwas besser als im März und April. Sie werden emotional emporgehoben werden positive Einstellung zu halten. Ihre Kinder werden hilfreich sein. Wenn Sie in der Liebe sind, dass die Liebe in konvertierten in der Ehe. Vermeiden Sie Geld in Ihr Liebesaffären.</string>
 <string name="sag_nov">In diesem Monat ist etwas problematisch, Sie könnte einige Meinungsverschiedenheiten mit den Partnern in der Wirtschaft zu stellen. Reputationsverlust ist da. Aber gleichzeitig Kosten unter Kontrolle bleiben.</string>
 <string name="sag_oct">Vermeiden Sie, blinden Entscheidungen kann dies großen Verlust könnte Reputationsverlust sein zu geben. Wenn Sie mit dem Vater Meinungsverschiedenheiten mit dem Vater sind, können dort sein. Vermeiden Sie in Belastungungen Stress übrigen wird konditionieren kann zu Depressionen führen.</string>
 <string name="sag_sep">In diesem Monat ist gut. Wenn Sie verfolgen seit einigen beruflichen Tätigkeit, die kommen wird wahr. Wenn Sie planen, einige religiöse Ort, um zu beweisen, gut zu sein, zu besuchen. Zur gleichen Zeit Ihre Kosten werden in der Steuerung und familiären Umfeld bleiben beruhigend.</string>
 
 <string name="scorpio_apr">Eine gute Nachricht in der Familie kann dort sein. Wenn Sie im heiratsfähigen Alter sind Sie vielleicht heiraten. Wenn Sie irgendwelche Streitigkeiten mit der Frau oder in der Ehe, die aussortiert werden können. Ihre Kinder werden Namen und Ruhm zu bringen, sondern mit Klebeband Ihre Faulheit.</string>
 <string name="scorpio_aug">Professionell oder emotional August Monat ist gut. Professionelle Wünsche werden wahr, Chancen für die Entwicklung neuer Quellen ist auf der höheren Seite. Emotional eheliche Beziehung wird gut. Gleichzeitig werden Chancen, versteckte Reichtum oder plötzlichen Gewinn kann nicht ausgeschlossen werden.</string>
 <string name="scorpio_dec">Wenig umstritten Monat ist da. Vielleicht werde sehr seltsam Situationen im Geschäft stehen, in der Familie und in Freunde auch. Durch Ihre Nachlässigkeit können Sie in engen Kurve sein. Vermeiden Sie, Risiko oder keine kontroverse Entscheidungen.</string>
 <string name="scorpio_feb">Verzögerungen und negative Gedanken können Sie in kleinen Depression landen. Aber Ihre religiösen Aktivitäten werden wie gewohnt fortsetzen. Kurzfristige Fachbegriffe sind da. Aufgrund übermäßiger Geschäftigkeit familiäres Umfeld kann gespannt sein, aber in der Routine alle Arbeiten ausgeführt wird.</string>
 <string name="scorpio_jan">In diesem Monat ist gut für geistige Leistungen. Zur gleichen Zeit, die Sie könnte Ihre tägliche Arbeit durch Ihre religiöse Werke zu verzögern. Über die Beteiligung in der Religion könnte zu einigen Familiendifferenzen führen. Wenn Sie verheiratet sind und eine Schwester zu Hause Streitigkeiten zwischen Ihrem Ehepartner und Schwester kann es Monate wird in Routine.</string>
 <string name="scorpio_jul">Vom gesundheitlichen Standpunkt Juli ist etwas dürftig. Gesundheitliche Probleme vor allem allergischen Erkrankungen kann es sein. Wenn Sie über die Tendenz der großen Gliederschmerzen kann es geben. Migräne oder plötzliche kleinere Unfälle können dabei sein. Durch Überanstrengung Sie konfrontiert sein könnten körperlichen und emotionalen Stress.</string>
 <string name="scorpio_jun">Der Juni ist der gefährlichste Monat des Jahres. In diesem Monat werden Sie faul, umstritten, emotionale oder vielleicht in emotionale Kupplungen landen aber Sie sind spirituellen Fortschritt wird weiterhin sein. Ihre eigenen Familienmitglieder können Sie vor andere zu kritisieren. Aufgrund der, dass Sie möglicherweise etwas schlechten Ruf.</string>
 <string name="scorpio_mar">In diesem Monat wird langsam, aber voller Bewegung Sinn zugleich kleinen Sorgen werden von den Kindern könnte es geben. Sie halten der Vogelperspektive auf die Kinder, wenn Sie Schwester ist im heiratsfähigen Alter die Chancen, indem sie ihre Allianz sind da. Wenn Ihr Sohn arbeitet dann seine harte Arbeit Willen beweist, gut zu sein. Ihr alle emotionalen Wünsche werden wahr.</string>
 <string name="scorpio_may">Was auch immer Sie denken, dass Willen wahr wenig Unterschied Ihr Ehepartner können dabei sein. Sie könnte von gynäkologischen Störungen gleichzeitig Ihre Kinder vielleicht für Sie etwas missbräuchlich zu leiden. Ihre berufliche und geistige Errungenschaften auf dem richtigen Weg zu sein.</string>
 <string name="scorpio_nov">November Monat ist voll von Komplikation der Wünsche und des Unternehmenswachstums, wird Familie gut sein. Wenn Sie einige neue Beruf starten wollen oder wollen einige neue Einkommensquelle zu entwickeln ist es gut für diese. Wenn Sie einige Engagements in Ausland haben, die erfolgreich sein werden.</string>
 <string name="scorpio_oct">Auch in diesem Monat ist gut für Beruf sowie für die Familien Meter. Kleine Faulheit kann die Show verderben, aber insgesamt werden Sie sehr gute Ergebnisse zu erzielen. Ihre berufliche Tätigkeit gut sein wird. Die Chancen einiger Verluste aus der Regierung angedeutet.</string>
 <string name="scorpio_sep">Actionreichen Monat wartet auf Sie Ihre Leistung zu bestaunen. Sie haben Art der Befriedigung. Ihre Kinder werden gut tun. Ihr Halt im Berufsleben wird sich erhöhen Sie den besten durchzuführen. Emotionale und soziale Beziehungen gut sein wird.</string>

 <string name="taurus_apr">In diesem Monat ist eine ganz andere Monat für Sie. Luxuriös, Komfort und viel Aufwand wartet auf Sie intern. Wenn Sie in der Liebe oder Beziehung sind, das wird mehr näher Hilfe oder profitieren Sie von jüngeren Brüder werden Ihnen sehr positive Ergebnisse. Wenn Sie verheiratet sind, als zu vermeiden körperliche Beziehungen zu den anderen Partner, sonst schlechte Effekte auf Kinder gehen. In der zweiten Hälfte des Monats Ihre Erwartungen und die Berechnung wird am falschen Weg zu gehen. Reg dich nicht brauchen Sie nur konzentrieren sich auf Ihren Beruf können Sie nicht diese Schwierigkeit.</string>
 <string name="taurus_aug">In diesem Monat ist voll von Ausgaben und Reisen. Vermeiden Sie Kosten, die vermeidbar sein können. Einige große Missverständnisse mit jüngeren Bruder oder Bruder-in-law kann dort sein. Eine religiöse Familie Funktion können Sie aus Chaos kommenden helfen. Mit der Mutter Reisen von Vorteil sein wird.</string>
 <string name="taurus_dec">In diesem Monat ist nicht gut. Gesundheit Vaters schlecht sein. Ihr Ehegatte kann auch einige Fragen der Gesundheit zu stellen. Sie können während des gesamten Monats irritiert bleiben. Ihre Kinder werden gegen euch sein. Wenn Sie in der Partnerschaft haben Unternehmen die Chancen der Trennung kann nicht ausgeschlossen werden. Der Umgang alle professionellen oder emotionalen Faktoren bewusst hilfreich sein.</string>
 <string name="taurus_feb">Februar Monaten ist durchschnittlich für Sie. Sie können den Widerstand Ehepartner oder einige Geschäftspartner stellen. In Ihrer Familie emotionalen Stress erhöht werden. In der ersten Januarhälfte Chancen der Beteiligung an außereheliche Beziehungen oder Liebe am Arbeitsplatz angezeigt wird. In der zweiten Hälfte Kinder können erstellen einige aufgetreten Situation für Sie. Chancen, depressiv sind auf der höheren Seite. Aufgrund einiger Fehlentscheidung Ihr Einkommen betroffen.</string>
 <string name="taurus_jan">Im Januar 2015 Ihre berufliche Reise gehen wird, um durch zu hohe Reisen Müdigkeit wird es erhöhen. Start des neuen Unternehmens nicht ausgeschlossen werden. Aber zur gleichen Zeit Ihr Vater kann krank werden oder können Sie einige Streitigkeiten mit Ihrem Vater haben. In der zweiten Hälfte deines Vaters wird sich erholen, aber Ihre berufliche Reise bleibt gleich und Ihre Entscheidungsfindung wird sehr scharf sein. Wenn Sie mit Ihrer Schwester, als was irgendein Geschenk in Form von Lappen oder Süßigkeiten werden zusätzliche ordentliche Ergebnis geben werden gesegnet.</string>
 <string name="taurus_jul">Im Juli professionellen troublenes sind Sie nicht. Störungen des anderen Geschlechts vor allem einige Weibchen kann off zu verfolgen Ihrem Beruf. Versuchen Sie, auf Ihr Essen Gewohnheiten und Sprache sowohl steuern. Eine regelmäßige Ernährungsgewohnheiten und eine hohe Sprach können, um depressive Umfeld auch führen.</string>
 <string name="taurus_jun">Übermäßige Hitze in Temperament wird in diesem Monat fortgesetzt werden. Es wird zum schlechtesten familiären Umfeld zu schaffen. Ihre Kinder weg von Ihnen, und Sie von Ihren Partnern Liebe beraubt. Wenn dieses Verhalten kontinuierliche Ihre Kinder beginnen gegnerischen Sie. Der Besuch einer religiösen Ort mit dem sehr hilfreich Mutter / Mutter-in-law wird sein, Sie. In der zweiten Hälfte dieses Monats die vollständige Kontrolle über Ihre Rede und Temperament ist nicht erforderlich.</string>
 <string name="taurus_mar">März werden einige andere Art von Monat. Du wirst glücklich werden Unterstützung von Eltern, Familie und alles zu haben. Ihre Partnerschaft wird Ihnen gute Ergebnisse. Gewinne aus anderen Geschlechts auf höhere Seite. Konzentrieren Sie sich auf verschiedene Art von Berufstätigkeit für gute Ergebnisse. In der zweiten Hälfte Ihrer Partner oder Co-geboren können Sie auf einigen anderen Fragen zu widersetzen.</string>
 <string name="taurus_may">Während der gesamten Monat werden Sie Ihr Temperament verlieren mäßig ohne Angabe von Gründen. Ihr Partner wird genervt von Ihnen aufgrund Ihrer Temperament und übermäßiger Berechnungen. Sie werden eine Menge im Geschäft zu verlieren. Wenn Sie in der Partnerschaft sind, wird die Verringerung des Einsatzes von Elektronik und Spekulationen an der Börse geben extrem schlechte Ergebnisse. Harte Arbeit mit der Leidenschaft zum Erfolg eingeben. Ihr Ehegatte kann auf Ihr Temperament herzig.</string>
 <string name="taurus_nov">November Monat wird sehr beruhigend sein. Alle Mitglieder Ihrer Familie wird unterstützend sein. Einige religiöse Funktion in der Familie wird auch im Laufe des Monats erwartet. Dein Vater kann zur gleichen Zeit Ihr Unternehmen wird sich erhöhen erkranken. Aber Sie müssen die Gesundheit des Vaters über die Priorität zu geben.</string>
 <string name="taurus_oct">In diesem Monat ist voller Action. Professionell Sie volle Unterstützung von Familie und Freunden zu genießen. Aber Unterschied dein Vater kann nicht über die Familie oder religiöse Ausgaben ausgeschlossen werden. Vermeiden Sie Investitionen in Börse, Lotterie oder Glücksspiel. Du wirst der Verlierer sein. Am Ende des Monats können Sie einige Kontroversen oder Probleme mit Ihrem Vater zu stellen. Chancen schlechten Ruf kann nicht ausgeschlossen werden. Wenn Sie einige Probleme der Frauen in der Familie als vermeiden, vorschnellen Entscheidungen. Deal diese Probleme sehr ruhig und geduldig.</string>
 <string name="taurus_sep">In diesem Monat ist ziemlich unberechenbar. Sie werden, wie wenn alles aus der Hand zu spüren. Aber zur gleichen Zeit, glückliche Familien Ihre Hoffnungen hoch zu halten. Ihre Familie und Beruf beide Durchschnitt. Vermeiden Sie alles, was diese Macht führt zu Depressionen auszudrücken, Sitz mit dem Vater langfristig sein wird geben außerordentliche gute Ergebnisse. Vermeiden Sie diskutieren Ihre Ausgaben mit den Kindern.</string>

 <string name="virgo_apr">In diesem Monat etwas Gutes aus der Ehepartner ist angegeben, aber die Partner irritiert bleiben. Sie fühlen sich deprimiert einzige Problem ist, die Partner. Vermeiden Sie einige große Entscheidungen mit den Partnern. Ansonsten Farbtöne Geschäftsverlust ankommt.</string>
 <string name="virgo_aug">In diesem Monat wird Kosten alle Rekorde zu brechen. Ihre Reisen, Business Bewegungen, alles wird an der Wahl sein. Die Kinder werden gut tun, wenn sie im Ausland studieren oder wenn Sie planen, ins Ausland zu gehen, dann nehmen Sie Ihre Entscheidungen und zu fliegen.</string>
 <string name="virgo_dec">In diesem Monat wird für Sie wippen werden. Etwas, das Sie sich sehr romantisch und irgendwann werden Sie Ihr Temperament schlecht zu verlieren. Emotionaler Stress wird nicht da sein, sondern auch andere Familienmitglieder rechnerischen sein. Dein Vater kann Ihr Jüngeren und heftigen Auseinandersetzungen zwischen Ihrer Mutter und Ehepartner zu unterstützen ist auch in diesem Monat angezeigt. In aller Kürze für Jungfrau dies ein Durchschnittsjahr.</string>
 <string name="virgo_feb">In diesem Monat ist auch voll von Irritationen. Sie können einige große Fehlentscheidungen, die zu großen Problemen führen kann, zu nehmen. Die Familienangehörigen von anderen Geschlecht kann Vorwürfe oder Streitigkeiten zu stellen. Wenn Sie mit ein Geschäft in Partnerschaft der Partner irritiert bleiben.</string>
 <string name="virgo_jan">In diesem Monat ist voller Irritationen und Aufwendungen, werden Argumente Familie da sein. Vermeiden Sie Streit und ungeraden Situationen, die zu einigen schlechten Resultaten führen können. Aber auf der anderen Seite Ihre Kinder werden sehr gut in Bildung sowie in allem, was durchzuführen.</string>
 <string name="virgo_jul">Nach den beruhigenden 2 Monate können Sie für lange Reisen. Business-Stress wird da sein. Auch kleine Drücker von Ehepartner vor Ort ist zu sehen, sondern in der ganzen Sie mit dem positiven Ansatz glücklich bleiben. Sie werden immer noch die Zeit von der vollen Terminkalender für das Glück und Genüsse.</string>
 <string name="virgo_jun">In diesem Monat ist gut in allen Bereichen in Frage der beruflichen und emotionalen Gewinne wird alles für das Glück abgerechnet gibt es Chancen, dass Sie zu opfern. Religiöse Reisen und religiösen Aktivitäten wird der Teil des Monats. Durch Ihre gewonnen scarifications Sie könnten etwas stören fühlen.</string>
 <string name="virgo_mar">In diesem Monat ist ziemlich gefährlich. Alle Entscheidungen werden auf falsche Spur zu gehen. Beziehung mit dem Ehepartner wird schlecht sein. Wenn Sie mit einigen Streitigkeiten mit den Partnern oder in der Ehe, die schlechten Zustand bringt. Es ist besser, Entscheidungen aufzuschieben mindestens einen Monat, um zu vermeiden.</string>
 <string name="virgo_may">Nach der Zeitspanne von vier Monaten dieses Zeitraums ist wenig beruhigend und positives Ergebnis geben. Familienumgebung, werden persönliche Beziehung besser. Alle Streitigkeiten zu klären. Geschäfts wird auch wachsen. Achten Sie darauf, Ihre Beziehungen zu dem jüngeren Bruder das ist der einzige negative Punkt der Monat.</string>
 <string name="virgo_nov">Haben Sie Ihr Herz zu hören nicht, kann in große Probleme zu vermeiden alle Arten von Partnerschaften, emotionale oder körperliche Beziehungen mit dem anderen Geschlecht. Versuchen Sie, mit Ihrer Familie für immer die besten Ergebnisse zu bleiben.</string>
 <string name="virgo_oct">Wenn dein Vater mit dem Sie arbeiten, dann große Verluste in der Wirtschaft ist es. Wenn Sie in den Staatsdienst dann aufrichtig arbeiten einige Vorwürfe oder berufliche Probleme können dabei sein. Wenn Sie im medizinischen Bereich arbeiten dann etwas nicht in Ordnung ist, dass die Macht gehen, um Ihre Familienangelegenheiten stören passieren. Gleichzeitig erhalten Sie die für Ihre Familie und Freunde für die beobachtbaren.</string>
 <string name="virgo_sep">In diesem Monat Ihre Entscheidungen in Bezug auf Beruf kann sich verlaufen und Tätigkeit sich viele Variationen. Probleme einiger Staatsanleihen könnte Ihre Türen klopfen. Fließende Reis Reis in fließendem Wasser, um Hilfe Sie in geschäftlichen Angelegenheiten.</string>




  <string name="january_ap">Januar 2015</string>
   <string name="febuary_ap">Februar 2015</string>
    <string name="march_ap">März 2015</string>
    <string name="april_ap">April 2015</string>
    <string name="may_ap">Mai 2015</string>
    <string name="june_ap">Juni 2015</string>
    <string name="july_ap">Juli 2015</string>
    <string name="august_ap">August 2015</string>
    <string name="september_ap">September 2015</string>
    <string name="october_ap">Oktober 2015</string>
    <string name="november_ap">November 2015</string>
    <string name="december_ap">Dezember 2015</string>
    
     <string name="b1">Wenn Sie gerne mit</string>
    <string name="b2">wenden Sie sich bitte einen Moment Zeit nehmen , um zu bewerten . Vielen Dank für Ihre Unterstützung!</string>

</resources>