<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>

    <string name="app_name">Horóscopo 2015</string>
    <string name="hello_world">Hola Mundo!</string>
    <string name="action_settings">Ajustes</string>
    <string name="desclaim">Descargo de responsabilidad:</string>
    <string name="desclaim_text">Predicaciones pueden variar de persona a persona Es una predicción general para la predicción específica sobre usted , amablemente el llenar Formulario de Consulta .</string>
    <string name="exit_now">Salir Ahora</string>
    <string name="cancel">cancelar</string>
    <string name="rate_this_app">Calificar este programa</string>
    <string name="name">nombre</string>
    <string name="contact_no_">Póngase en contacto con ninguna .</string>
    <string name="email_id">identificación del email</string>
    <string name="date_of_birth">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="place_of_birth">Lugar de nacimiento</string>
    <string name="time_of_birth">Tiempo de nacimiento</string>
    <string name="query">pregunta</string>
    <string name="rate_us">Tasa de nosotros</string>
    <string name="tell_a_friend">Recomendar a un amigo</string>
    <string name="about_us">sobre nosotros</string>
    <string name="more_apps">más aplicaciones</string>
    <string name="disclaimer2">renuncia</string>
    
    <string name="aquarius">Acuario\n(20Jan-18Feb)</string>
    <string name="aries">Aries\n(21Mar-19Apr)</string>
    <string name="cancer">Cáncer\n(21Jun-22Jul)</string>
    <string name="capricorn">Capricornio\n(22Dec-19Jan)</string>
    <string name="gemini">Géminis\n(21May-20JUN)</string>
    <string name="leo">Leo\n(23Jul-22Aug)</string>
    <string name="libra">Libra\n(23Sept-22Oct)</string>
   <string name="pisces">Piscis\n(19Feb-20Mar)</string>
    <string name="sagittarus">Sagitario\n(22Nov-21Dec)</string>
    <string name="scorpio">Escorpión\n(23Oct-21Nov)</string>
    <string name="taurus">Tauro\n(20April-20May)</string>
    <string name="virgo">Virgo\n(23Aug-22Sep)</string>
    
     <string name="aquarius_monthly">Acuario</string>
 <string name="aries_monthly">Aries</string>
<string name="cancer_monthly">cáncer</string>
<string name="capricorn_monthly">Capricornio</string>
<string name="gemini_monthly">Géminis</string>
<string name="leo_monthly">León</string>
<string name="libra_monthly">Libra</string>
<string name="pisces_monthly">Piscis</string>
<string name="sagittarius_monthly">Sagitario</string>
<string name="scorpio_monthly">Escorpión</string>
<string name="taurus_monthly">Tauro</string>
<string name="virgo_monthly">Virgo</string>
    
    
     <string name="jan">Ene</string>
     <string name="feb">Feb</string>
     <string name="mar">Mar</string>
     <string name="apr">Abr</string>
     <string name="may">May</string>
     <string name="jun">Jun</string>
     <string name="july">Jul</string>
     <string name="aug">Ago</string>
     <string name="sep">Sep</string>
     <string name="oct">Oct</string>
     <string name="nov">Nov</string>
     <string name="dec">Dic</string>
  
    <string name="aquaris_apr">Este mes es bueno desde el punto de vista profesional, así desde el punto de vista de la familia. Usted conseguirá la felicidad y se le rodeado de muchas mujeres.</string>
    <string name="aquaris_aug">Para los casados esto es poco inquietante como la vida casada tendrá pequeños problemas y malentendidos, pero la profesión y la familia va a hacer muy bien. Implicación emocional en todos los asuntos de la familia estará allí. El amor en la familia a gran ritmo.</string>
    <string name="aquarius_dec">Mes de diciembre es bueno para usted. La coordinación entre usted y su cónyuge será bueno. Profesión subirá, los socios serán útiles. Toda la planificación tendrá éxito. Las únicas partes negativas de esto es excesivamente rápida en la conducción que puede conducir a un accidente.</string>
    <string name="aquarius_feb">Este mes es diferente para usted durante este mes. Podrá disfrutar además de ganar buena cantidad de dinero, pero en la segunda mitad del mes son más de naturaleza imaginativa puede hacerle depresivos o algunos miedos pueden desarrollado.</string>
    <string name="aquarius_jan">Evitar la pérdida de temperamento. Su naturaleza temperamento especie puede estropear el espectáculo. Evite decir no en la cara. Evite el aterrizaje dinero, especialmente a los amigos o familiares.</string>
    <string name="aquarius_jul">Este mes es bueno para solteros en edad de casarse aquellos que están casados su vida matrimonial es bueno. Sus hijos se realice extremadamente bien. Sus familiares y sociales implicaciones estarán en buen camino.</string>
    <string name="aquarius_jun">Evite tomar decisiones apresuradas que esto puede conducir a los gastos y dificultades excesivas. Evite gastar dinero en amigos de lo contrario disputa familiar podría estar allí. Hacer el bien en la profesión si cuidar sobre los gastos y viajes innecesarios.</string>
    <string name="aquarius_mar">El mes de marzo es bueno. Usted ganancia de confianza está ahí. Al mismo tiempo, sus cálculos y amistad va a aumentar. En la segunda mitad de los conflictos meses con algunos familiares se indica.</string>
    <string name="aquarius_may">Este mes será problemas para algunos en la familia y la cuestión financiera, pero las ocupaciones en el negocio estará allí. Debido a implicaciones excesivas posibilidades de pérdidas ocultas pueden estar allí.</string>
    <string name="aquarius_nov">Este mes es bueno para usted. Excepto los temores buen apoyo del padre, de la esposa, de la profesión, todo va bien. Pero al mismo tiempo, algunos miedos pueden estar allí. Evite tomar decisiones en la oscuridad.</string>
    <string name="aquarius_oct">Mes de octubre es poco inquietante y diferente. En la primera mitad, verá los dos extremos de la vida más feliz y la tristeza. En la vida matrimonial primer semestre será el infierno. Pero en la segunda mitad obtendrá resultado justo enfrente. Padre favorecerá usted. Profesión firmará en que todo estará en buen camino.</string>
    <string name="aquarius_sept">Su cónyuge demostrará superior a ti. Al mismo tiempo su mayor parte de los cálculos, saldrá mal. Pero sus emociones con los niños estarán allí. Gastos innecesarios no estarán allí.</string>
    
    <string name="aries_apr">Para Ariens este mes está dando resultado mixto. Primera mitad está llena de romance, amor y amistad. En la segunda mitad enfoque único negocio estará allí. Algunos viaje de negocios será fructífera y que conduce a buenos resultados. Evite conducir de noche en la segunda quincena de abril.</string>
    <string name="aries_august">Este mes va a crear un montón de altibajos o pérdidas en profesión. Todas las decisiones de la profesión deben tomarse con cautela. Entorno familiar también se tensó. Si estás en familia extensa que visitar al lugar religioso es altamente beneficioso. Si hay alguna enfermedad que puede agravar algunos toman la prevención.</string>
    <string name="aries_dec">Mes de diciembre es el mes de las relaciones positivas con esposa y madre. Pero los niños lo harán mejor. En algunos de los casos la salud del padre podría crear algunos problemas. Emocionalmente obtendrá todo. Se materializarán viajes.</string>
    <string name="aries_feb">Durante la primera mitad del mes de febrero se le preocupado por los enemigos, los malentendidos o conflictos puedan surgir. Pero dentro de la paz de la familia estará allí. Evite discusiones innecesarias, las disputas. En ocasiones segundo medio de mishapping están ahí. Esté atento y cuidado al conducir. Un viaje religioso con la madre rechazará de que se obtuvieron resultados negativos.</string>
    <string name="aries_jan">En enero 2015 sus deseos se harán realidad, distancia anhelado viaje religioso está indicado, la relación con la madre estará bien y de otros miembros de la familia también crecerán. En la segunda mitad del mes, evite tomar erupción y decisiones audaces. Estas decisiones pueden dar lugar a equivocaciones profesionales, lucha menor o disputas en profesional están ahí. Los que están haciendo profesional relacionado con el fuego o fuerza verán la tendencia positiva. Ingresos lacerante también está indicado.</string>
    <string name="aries_july">Celebración en la familia puede estar allí. Amigos de la familia será feliz y bueno. Algunos de los beneficios de su hermano menor o pareja pueden aspectado. Sea cual sea sugerencias le dará vuelta a ser el adecuado para los demás.</string>
  <string name="aries_jun">Este mes es poco depresivo sobre asuntos familiares y profesionales. Debido a la lengua áspera que se enfrentará a los problemas. Su madre podría ser hospitalizado se enfrentará a una enfermedad a largo plazo. Madre Careing dará excesivamente buen resultado. Si cualquier cirugía de los ojos de su madre está pendiente de lo planeado una cirugía de acuerdo. Incluso viajar al extranjero no va a dar buenos resultados.</string>
  <string name="aries_mar">03 2015 es poco mes difícil para el Ariens, los gastos estarán en la selección, pérdidas irrecuperables están ahí. Evite relación con el sexo opuesto. Las posibilidades de caer en relación física están en el lado superior. Si cualquier caso judicial o disputas son principio que agravará por mucho tiempo.</string>
  <string name="aries_may">Este mes es como montaña rusa mayor parte del tiempo que va a perder su temperamento y después de que usted será emocional. En la primera mitad de la decisión adoptada en el frente profesional y personal estará orientada a resultados. Pero en la segunda mitad de algunos reveses emocionales pueden estar allí. En este mes, evite expresar todo lo que cerrar ni una sola vez.</string>
  <string name="aries_nov">Este mes es muy problemático para usted. Esto puede conducir a la mala fama y problema alguno en los negocios. Su hermana menor, puede crear pequeños problemas para usted. Los niños podrán ir fuera de control. Si en sociedad evitar la asunción de riesgos. Si alguna disputa surge que optan por compromiso.</string>
  <string name="aries_oct">Su padre puede sufrir de mala salud o algún mal nombre. Si hay algún litigio se perderá el betel. Pérdidas de negocio también se aspectado debido a que algunos problema familiar puede aumentar. Sus hijos les sean atractivos hacia el sexo opuesto y posibilidades de involucrarse están en el lado superior.</string>
  <string name="aries_sep">Este mes está lleno de gastos y viajes desperdicio durante este mes todo su cálculo va a salir mal. Al mismo tiempo, conseguir un poco de buenas noticias de una vez amada o hijos está ahí. Evite cualquier disputa con su madre o madre-en-ley.</string>
  
  <string name="cancer_apr">Este es el mejor mes del año. Usted tendrá el apoyo emocional. Su profesional le toque las nuevas alturas. Los padres y familiares estarán muy contentos con usted. Si usted está sufriendo de algunas enfermedades que va a salir de crisis de la enfermedad. Evite hacer cualquier cosa injusta porque todo vendrá a ti sin poner mucho esfuerzo. Asociación de sexo opuesto en el lugar de profesión estará ahí y va a seguir siendo feliz en su asociación.</string>
  <string name="cancer_aug">Este mes está lleno de disciplina en la vida personal. Va a tratar de completar todos sus compromisos. Debido a compromisos excesivos tu profesión puede sufrir. Debido a los proyectos excesivos o la cantidad de trabajo que podría enfrentar algunas decepciones profesionales. Su disciplina excesiva hacia uno mismo y los demás se relajó en la segunda mitad del mes.</string>
  <string name="cancer_dec">También Último mes del año no es bueno. Esto podría estropear la paz de la mente durante la primera mitad de su relación familiar no puede ser muy bueno. Usted puede enfrentar la crítica o algunas situaciones misteriosas. En la última cara de los malentendidos meses en el negocio o asunto de familia también se indica. Salud de su padre puede ser problemático. Si se enfrenta a problemas de la piel que tratarlo de inmediato. Perder temperamento podría afectar su eficiencia en el trabajo te hará controvertido.</string>
  <string name="cancer_feb">En el mes de febrero sus todas las actividades religiosas dominarán y entorno familiar pueden ser afectados debido a estas actividades. Su doblada emocional de la mente hacia las actividades excesivas puede provocar alguna perturbación profesional también. Sus hijos podrían no funcionar bien y su vida matrimonial será muy afectada. Evite ir a los viajes religiosos en grupos. Si su esposa está teniendo algunos trastornos ginecológicos se las trata como muy pronto. Esto puede ser peligroso.</string>
  <string name="cancer_jan">Lleve a su salud en guardia ya que los problemas de salud pueden estar allí. Debido a la excesiva carga de salud, estrés o problemas relacionados con el estrés puede estar allí. Pero en su totalidad su esposa le ayudará a resolver sus problemas personales y emocionales. Actividades profesionales serán la media, pero las posibilidades de accidentes están ahí. En la segunda mitad evitar conducir rápido o alguna comunicación emocional con los extraños.</string>
  <string name="cancer_jul">Mes de julio es llena de decepción. Todo va a ser irregular e irracional. Pierde de la paz de la mente estará allí. Debido a la decisión irracional su familia puede ser molesto, pero en la segunda mitad del mes en que se rectifique sus todos los errores. Su falta de comunicación entre los miembros de la familia se reduce al mínimo. Evite cálculos excesivos o temperamento perder. Esto puede afectar a usted muy mal.</string>
  <string name="cancer_jun">Este mes está lleno de confusiones y desequilibrio indeciso, práctico y emocional puede conducir a una situación peligrosa. En el primer semestre la felicidad se asocia con la pequeña lucha, pero la segunda mitad es poco decepcionante. Si usted está en posibilidades de relación de perder la relación están ahí.</string>
  <string name="cancer_mar">En el mes de marzo de suerte sonreirá en usted, las cosas van a deseoso. Si usted sufre de dolor de articulaciones que cuidar de ti mismo. De lo contrario, este mes es para la creación de nueva sociedad, a partir de la nueva empresa. Si alguien en la familia, especialmente los hermanos menores o mayores se instaló en el extranjero evitar disputas con ellos si cualquier malentendido desarrollará de borrar esta como muy pronto. Visitar a un lugar religioso con el cónyuge o pasar algún tiempo con el cónyuge será altamente beneficioso.</string>
  <string name="cancer_may">Este mes será mezcla de altibajos, la felicidad y la tristeza durante el primer semestre podrá disfrutar de todas las lujosas comodidades, el control total de su vida, usted seguirá siendo feliz. Las cosas van a convertir en su melodía. Pero en la segunda mitad de malas noticias desde los niños pueden echar a perder el sprite de la primera mitad. Pero usted ayudar a regular los necesitados.</string>
  <string name="cancer_nov">Este mes es muy prometedor pasante de la felicidad, las ganancias financieras y el entorno familiar. Todos en la familia será cooperativo y mantener su asunto de interés familiar. Sobre la segunda parte del mes podría ser poco crítico, el estrés financiero está ahí. Malentendido con los niños demostrará ser fetal.</string>
  <string name="cancer_oct">Durante este mes va a mantener todos sus compromisos, incluso a la causa de su propia perder. Su dinero invertido puede no funcionar. Si ha prometido algo a sus hermanos o hermanas menores que esto puede llevar a que mal nombre. Comer y corriente a picante y dulce le puede dar inestabilidad emocional. Viajando en la segunda parte del mes está ahí.</string>
  <string name="cancer_sep">Este mes es muy prometedor para el nativo. Esto le dará los deseos de Resultados nombre, la fama, la prosperidad y el disfrute todos juntos. En este mes va a rasgar el fruto de la felicidad, el amor y el romance. Sus deseos serán cumplidos y sueños se harán realidad. Podrá disfrutar de la mayor parte del mes durante la última parte del mes. Diferencias con el padre no se pueden descartar.</string>
  
  <string name="capricorn_apr">Este mes es poco depresivo, algunos problemas familiares pueden estar allí. Evite viajar en la familia junta. Si tiene hermanos / as más jóvenes evitan conversación excesiva con ellos. Si eres joven y luego en los años veinte y mediados asunto puede estar allí.</string>
  <string name="capricorn_aug">Trate de controlar su temperamento lo contrario será más flojo. Las disputas con su cónyuge durante todo el mes será posible, al mismo tiempo que son tareas excesivas puede crear algunos problemas. Si usted está teniendo asociación, evitar todo tipo de controversias. Usted puede conseguir engañado en el amor en la segunda mitad del mes. Si obesos luego tomar cuidado de su hígado.</string>
  <string name="capricorn_dec">Pequeño error en cuestiones profesionales puede costar muy alto. Evite asociación o negociación excesiva con el sexo opuesto de lo contrario será muy calculador. Evite discusiones con sus ancianos.</string>
  <string name="capricorn_feb">Este mes es bueno para tomar decisiones audaces, la felicidad de la familia, las ganancias que esto podría ir a crear todos los resultados positivos. Debido a las decisiones agresivas se espera aumento repentino. Evite comer excesivo de alimentos o una conversación rápida con el sexo opuesto. Esto sólo puede dar lugar a controversias.</string>
  <string name="capricorn_jan">Este mes es bueno como se puede obtener. Se le dará buenos resultados, la vida matrimonial será bueno. Si usted es mujer entonces la felicidad extraordinaria de su marido está ahí. Evite el uso de lenguaje abusar de esto puede crear algunos malentendidos y problemas familiares. Evite ir excesivamente al lugar religioso.</string>
  <string name="capricorn_jul">Este es un mes promedio. Usted puede ser que sufre desde el punto de vista de la salud, pero al mismo tiempo su pareja ser de apoyo. Sus hermanos menores pueden crear algunas disputas. Padre puede volverse contra ti, pero un amigo cercano le rescatará de todas las controversias y denuncias.</string>
  <string name="capricorn_jun">Si usted está en edad de casarse, entonces es probable de matrimonio en la parte más alta de lo contrario tendrá buena la felicidad conyugal. Los niños podrán realizar muy bien. Usted se sentirá bendecido por tener a estos niños. Posibilidades de obtener ingresos múltiples están en la parte superior.</string>
  <string name="capricorn_mar">Este mes está lleno de cálculo y estos cálculos llegan a ser verdad y los resultados se pueden ver. Evite el exceso de viajar esto puede llevar a algunos resultados negativos. Si tiene socios darán plena cooperación. La vida matrimonial será bueno. Si este cuadro está de posibilidades femeninas de casarse se encuentran en la parte superior.</string>
  <string name="capricorn_may">Este mes está lleno de altibajos. Va a viajar mucho, pero siguen siendo molestar del sexo opuesto. Algunos argumentos en la familia podrían estar allí. Salud del padre puede ser echado a perder.</string>
  <string name="capricorn_nov">Profesionalmente este mes es la media. Estás decisión estará en el camino correcto. Tendrá buena reputación en su profesión. Evite invertir dinero en este mes. El dinero invertido o dado para préstamo puede quedar arruinado. Evite las controversias religiosas o las diferencias religiosas de opinión. Su vida familiar será bueno.</string>
  <string name="capricorn_oct">Este mes está lleno de agresivos, conflictos y problemas. Usted podría enfrentar acusaciones. Su inversión puede ir por el camino equivocado. Diferencia de opinión con el padre o con algunos oficiales del gobierno no se puede descartar. Evite viajar por negocios. Si usted desarrolla algunos problemas abdominales luego conseguirlo es inmediato comprobar.</string>
  <string name="capricorn_sep">Esto es hilarante para usted. Disfrute completo y lleno de diversión y entretenimiento obtendrá asociación con el sexo opuesto. Evite los viajes al extranjero para la diversión, las posibilidades de mala salud en el extranjero están ahí.</string>
  
  <string name="gemini_apr">Tomar la decisión ciega puede crear grandes problemas o pérdida de reputación. Evite cualquier disputa con el gobierno o con los funcionarios del gobierno. Trabajo continuo y dedicado es la clave del éxito. Durante el mes que podría obtener circulares dinero en ahorrar para el futuro le dará resultados extraordinaria. Evite gastar dinero emocionalmente de sus hijos.</string>
  <string name="gemini_aug">Lenguaje áspero puede ser problemático para usted. Durante el mes número de situación puede obligar a ser dura. Pero usted perderá las finanzas, así como la paz de la mente. Si usted tiene cualquier empresa conjunta con los hermanos más jóvenes o con el mismo grupo de edad se debe tener cuidado de relación o profesión tanto. Evite tomar comida caliente en exceso puede causar problemas hepáticos</string>
  <string name="gemini_dec">El último de mes de año está llena de decepciones y problemas podría ir a enfrentar los conflictos familiares, emocionales, sociales y problemas profesionales. Su salud no podría apoyarle. Usted se sentirá frustrado, pero al mismo tiempo perder la paz de la mente se agregue combustible al fuego. Diferencia de opinión con todo el mundo es la rutina. En la segunda mitad que se puede enfrentar la vida matrimonial problemático.</string>
  <string name="gemini_feb">La suerte sonreirá en usted puede acumular gran cantidad de dinero con la ayuda de sus decisiones afilados. Pero poco enfoque descuido hacia la familia podría darle poca perturbación. Si hay algunas disputas con la tía o hermana que evitar el estiramiento de los conflictos acaban de terminar y ser decisivo. Evite hacer cualquier práctica comercial.</string>
  <string name="gemini_jan">Algunas disputas financieras puede lleva a la mala fama o alguna perturbación. Evite tomar cualquier garantía o responsabilidades. Debido a otras posibilidades de mal nombre no se pueden descartar. Si usted está sufriendo de un caso judicial que el poder le da malos resultados. Debido al enfoque descuidado hacia la familia dará resultados negativos. Algunos problemas de salud a los miembros femeninos de la familia no se pueden descartar. Visitar al templo de la diosa Durga Maa será altamente beneficioso.</string>
  <string name="gemini_jul">Este mes es lleno de acción, todo felicidad, el crecimiento estará allí. Usted será extraordinaria activa para todas las partes de la vida. La toma de decisiones será nítida. Rendimiento alguna función religiosa en el país dará buenos resultados. Todo el mes será positivo. Se cumplirán todos los deseos y esperanzas. Relación con el padre, la madre y co-nacido será bueno. Invertir en Oro será altamente beneficioso.</string>
  <string name="gemini_jun">Junio será el mes regular para el nativo, mezcla de alegría y felicidad. En la primera parte de la pérdida de confianza del mes, los problemas, los conflictos pueden estar allí, pero en la segunda parte del mes en todo felicidad, las ganancias y las situaciones favorables tocarán las puertas. En la segunda mitad la felicidad y dinero tanto el aumento, pero su comportamiento selectivo puede dar enfoque negativo. Ayudar a los pobres o necesitados será altamente beneficioso para el crecimiento. Las mujeres van a sufrir debido a algunos crujidos emocionales</string>
  <string name="gemini_mar">Este mes es muy bueno para las ganancias profesionales y emocionales. La acumulación de dinero estará allí. Aumenta el nombre y la fama y la felicidad de la familia estará allí. Por alguna corto espacio de tiempo es posible que tenga que salir lejos de la familia. Evite trabajar por largas horas o la noche. Dar algunos dulces a las niñas será altamente beneficioso para el nativo. Cómo ayudar a un viejo hombre o visitar a algún lugar religioso con el padre dará buenos resultados ordinarios adicionales.</string>
  <string name="gemini_may">Este mes está dando resultado mixto. Primero lo hicieron serán ordenando, mucho progresiva de rentabilidad estará allí. Evite trabajar emocionalmente. Pero en la segunda mitad se le ejerce. Usted es el nivel de energía física y emocional, descenderá. Evite pensar en exceso y viajar al extranjero puede que no le dará la felicidad.</string>
  <string name="gemini_nov">Este mes es poco crítico en todos los aspectos de la vida. Los problemas familiares y disputas profesionales podrían venir en camino. Las posibilidades de mal nombre de los niños pueden estar allí. Que va a hacer el máximo para la familia pero ciertos malentendidos puede llevar a perder la reputación, así perder de ganancias monetarias. Tenga cuidado de su salud, la mala salud y múltiples dolores pueden crear malos resultados.</string>
  <string name="gemini_oct">Este mes será un mes promedio y muy aburrido. Durante el mes que se puede encontrar gran cantidad de problemas y situaciones extrañas. Sus allegados podrían crear algunos disturbios. Si tiene hermanos menores o socios o más joven de su edad esto puede causar múltiples disputas y malentendidos. En la segunda mitad del mes de la salud de su padre puede ser problemático. Durante todo el mes algunas responsabilidades familiares estarán allí. Tu salud y la resistencia se mantendrá con usted. Evite los argumentos</string>
  <string name="gemini_sep">Evite estar mentalidad media. Esto puede resultar en disputa familiar viajes de otra manera religiosa, la felicidad estará allí. Durante la primera mitad del padre meses favorecerá usted. Usted recibirá el apoyo de sus amigos, pero durante el segundo medio diferencias con sus padres no pueden descartarse. Si usted está viajando en el extranjero que evite viajar con la familia, pero su viaje de negocios será adecuado.</string>
  
  <string name="leo_apr">El estrés se reduce sino que los gastos se mantendrá igual, tensión familiar estará en el lado superior. Si usted está teniendo asociación dentro de su familia se verá afectado esta asociación. Los viajes de corta distancia es buena, pero algunos problemas de negocio podría ir a molestar. Si tiene asociación con el sexo opuesto que será muy beneficioso.</string>
  <string name="leo_aug">Este es el mes es de nuevo la mezcla de muchas cosas religión, románticas y de negocios. Evite mezclar el alcohol y la conducción que esto podría dar lugar a algunos reveses importantes. Este mes será poco estresante, si utiliza la electrónica excesivas de evitar el uso de la misma. Esto le puede prestar en la sopa. Pero las actividades religiosas continuas se alejar de los resultados negativos. .</string>
  <string name="leo_dec">El mes pasado de este año está lleno de controversias, problemas y situaciones extrañas. Más de expresión puede estropear el entorno familiar. En todo caso es controvertido que evitar. Evite tomar parte en las discusiones, los debates de lo contrario serán culpados por algo mal. Si usted tiene buenos amigos entonces evitar los intoxicantes excesivas o viajar al extranjero con los amigos puede ser peligroso. De control en su discurso es la clave del éxito.</string>
  <string name="leo_feb">Febrero es un mes diferente. Alguien del sexo opuesto se convertirá de repente cerca de usted y usted desarrollar algunas relaciones íntimas con la persona. Esto puede da lugar a múltiples problemas y gastos. Si usted tiene amigos que toman intoxicantes excesivas. Evitar la interacción excesiva con ellos. Si se le encuentra de beber que evitar esto puede dar lugar a pérdidas. En la segunda mitad del mes mantiene el silencio de lo contrario algunas complicaciones diferentes podrían venir.</string>
  <string name="leo_jan">En el mes de enero que se enfrentará a algunos accidentes menores, mal nombre o problemas debido a algunos amigos cercanos o familiares. Entorno familiar será poco molesto. Al mismo tiempo sus gastos en la selección. La segunda mitad es poco inquietante desde el punto de vista de la familia, es posible que se enfrentan a algunos problemas y objeciones en asuntos familiares.</string>
  <string name="leo_jul">Este mes es una mezcla de todo lo que el amor, el romance, la felicidad y todas las noticias positivas. Negocio crecerá. Gastos estarán bajo control, si usted tiene cualquiera de planificación para el crecimiento del negocio. Este mes es favorable para graving la oportunidad de crecimiento. Su relación con el cónyuge es bueno. En la segunda quincena de este mes se debe tener cuidado de todos los problemas legales.</string>
  <string name="leo_jun">El ritmo de progreso continuará el crecimiento del negocio, la satisfacción emocional y familiar en el nivel superior. El aumento de la tendencia hacia el negocio estará allí, la familia será continua como usted disfrutará continua felicidad de la familia y viaja. Se recomienda el gasto con precaución.</string>
  <string name="leo_mar">Debido a las posibilidades anteriores meses de disputas están ahí. Algunos mal nombre o acusaciones podrían ser preocupante el ritmo emocional y profesional. Evite relación explotar o amigos cercanos. Excesiva puede esfuerzo conduce a la fatiga. Su cónyuge puede desarrollar algunos problemas relacionados con los huesos o la piel.</string>
  <string name="leo_may">Durante el mes de mayo de negocio estará en grandes cañones. La expansión será bueno. Todo va a estar a favor. Evite conducir esta erupción puede ser para algunos accidentes menores, pero, en conjunto, las bendiciones divinas, felicidad familiar, el crecimiento en los negocios y la buena relación con los niños están allí. Evite los juegos de azar en este mes, si se le encuentra de los juegos de azar.</string>
  <string name="leo_nov">Este mes estará lleno de expresiones, actividades religiosas, el equilibrio emocional está ahí. Círculos del amigo va a aumentar. Evite implicación excesiva en sus amigos y vagabundeando. Si usted está teniendo hermano menor tenga cuidado de su relación con los más jóvenes. Darse un capricho en las actividades religiosas le dará resultados muy benéficos.</string>
  <string name="leo_oct">Este mes es como agridulce juntos. Primera fase estará lleno de gastos y mala fama, pero en la segunda fase obtendrá los resultados deseos. Tight el tornillo de sus hijos. Si usted está en la educación entonces prepararse para diferentes resultados. En la segunda mitad se orienten a los resultados únicos esfuerzos continuos.</string>
  <string name="leo_sep">Este mes es de nuevo muy bueno para usted darle nombre, la fama y todo alrededor de la prosperidad. Si es casado que evite relación extra. Si en el amor a evitar coquetear otros de múltiples crecimientos en los negocios que se indican. Si algunas de las obras relacionadas con el Gobierno está pendiente de sólo terminarlo lo antes posible ya que esta oportunidad es buena.</string>
  
  <string name="libra_apr">Este mes es malo para las mujeres de la familia. Si su madre está sufriendo de alguna enfermedad la enfermedad tomará mal estado. Su esposa también se verá afectada. Si usted está teniendo hija que también podría estar en problemas. La combinación planetaria muestra se le roto debido a problemas familiares o enfermedades.</string>
  <string name="libra_aug">Este mes es muy bueno para usted. Su negocio se llevará a nuevas alturas. Si usted está planeando toma algunas decisiones audaces que serán fructíferas. No ocultar lo que viene en tu mente. Si su planificación para las exportaciones luego leer detenidamente en serio.</string>
  <string name="libra_dec">Este mes es un resultado muy diferente dando llena de romance, las decisiones equivocadas, acusaciones y algunos de sus malos hábitos pueden surgir. No tome decisiones audaces y ciegos. El estrés emocional estará allí debido a otros. En general, en este año se sentirá frustrado e impotente.</string>
  <string name="libra_feb">Mes de febrero estará llena de gastos y viajes. Si usted está pensando en irse al extranjero a continuación, puede planificarlo. Se cumplirán sus deseos todos relacionados con el extranjero. Al mismo tiempo que sus hijos pueden ser mimados y debido a que pueden permanecer tenso.</string>
  <string name="libra_jan">En enero de evitar cualquier compromiso equivocadas o cualquier argumento con sus hijos. Esto puede llevar a algunas disputas con ellos. En el mes completo evite tomar no vegetariano o bebidas que esto afectará su vida profesional como personal.</string>
  <string name="libra_jul">Este mes es bueno. Su reconocimiento profesional estará allí. Usted completará su expectativa familia, pero su madre puede permanecer irritada o sufren de alguna enfermedad dolorosa.</string>
  <string name="libra_jun">Todo quedará resuelto si usted bebe y conduce entonces el mes será peligroso y difícil para usted. Si tu padre que tiene la tendencia a conducir conducción evitar pedirle que tome el conductor. Si su esposa está en el negocio entonces evitar tomar decisiones colectivas.</string>
  <string name="libra_mar">Mes de marzo es poco inquietante desde el lado femenino, si tienes algún negocio con respecto a los cosméticos o industria de la moda entonces evitar tomar decisiones precipitadas, porque sus decisiones equivocadas pueden crear innecesariamente los problemas en su vida profesional. Salud de su madre puede ser poco problemático algunos problemas diagnosticables de la ONU para la madre pueden estar allí.</string>
  <string name="libra_may">En este mes tienes poco buenos resultados con respecto a la profesión de la familia. Si su planificación para los viajes de corta distancia y luego ejecutarlo lo antes posible. Si algunas cuestiones relativas al gobierno aún están pendientes entonces en este mes se puede resolver el mismo.</string>
  <string name="libra_nov">Todo va a estar bajo control, excepto sus gastos. Mantener una vigilancia sobre sus gastos. Si esto permanezca bajo control todo será estable de lo contrario la situación puede obstaculizar su confianza.</string>
  <string name="libra_oct">Todo en torno al crecimiento y el éxito estará allí. Sea cual sea su planificación que tendrá éxito. Si trabaja para los países extranjeros luego aumentar tanto como puedas. Su cálculo será perfectamente bien. Su negocio, familia todas las actividades será bueno.</string>
  <string name="libra_sep">Exportaciones previstas pueden crear maravillas y serán muy beneficiosos. Se le reconoce muy poco tiempo. Felicidad de la familia, el crecimiento y todo estará bien. Si usted está teniendo excesiva basura en su casa, entonces quitar eso. Esto afectará a la profesión, así como su vida romántica.</string>
  
  <string name="pisces_apr">Primera quincena de abril es bueno para la confianza, la promoción estará allí. Los niños estarán felices al mismo tiempo, visitará a un lugar religioso. Los viajes cortos estarán llenos de goces si tiene hermana menor por lo que recibirá la gran ayuda.</string>
  <string name="pisces_aug">Este mes es poco problemático podría enfrentar pérdidas financieras o disputas. Los viajes cortos se indican, pero en otra parte sus hijos brillarán también. Visitar a la diosa Durga Maa templo será alejar la negatividad.</string>
  <string name="pisces_dec">El mes pasado el año es poco problemático. Diferencia de opinión con el padre o cónyuge estará allí. Algunas pérdidas secretos estarán allí. Serán problemas pueden provocar un, mal nombre y la reputación podrían estar allí. Lo único positivo que vendrá en la segunda fase del mes que es una buena o una nueva oportunidad de negocio.</string>
  <string name="pisces_feb">Este mes de lleno de diversión, relación con el sexo opuesto no se puede descartar. Diferencia con el propio cónyuge puede estar allí. Los niños podrán realizar bien allí. Todo alrededor de la felicidad prevalecerá.</string>
  <string name="pisces_jan">TEste mes es bueno para los niños. Los deseos se harán realidad, aumento de la profesión está ahí. Al mismo tiempo, el destino va a favorecer. Algunos malentendido con el cónyuge será el asunto de rutina del año.</string>
  <string name="pisces_jul">En julio troubleness emocional se debe a cegar decisiones. Evite caer en otros asuntos. Hacer actividades religiosas le dará buenos resultados. Si cualquier disputa viene en la familia tratar de arreglar por asientos juntos.</string>
 <string name="pisces_jun">Mes de junio es bueno. Se cumplirán todos los deseos. El destino seguirá dando buenos resultados. Sólo tiene que controlar su irritación. El éxito te seguirá. Si usted está planeando ir para un largo viaje después de que se mantendrá en espera.</string>
 <string name="pisces_mar">Este mes es completamente diferente para usted. En algún momento va a ser romántico en algún momento y en algún irritante ordenar temperamento. Pero los logros profesionales será bueno. Si todo lo relacionado con el gob. está pendiente de mantener esta pendiente para 2 o 4 meses será conseguir que se hagan automáticamente.</string>
 <string name="pisces_may">Si estás en el negocio cuidar de sus altibajos. Evite problemas irritantes y menores. Si usted tiene hermana menor o joven hija van a tener suerte durante este mes.</string>
 <string name="pisces_nov">Este mes está lleno de diversión, goces y los resultados positivos. Si usted se casó con su felicidad conyugal estará en la selección. Si usted está en el amor de su amada te dará muy humanitario y el romance estará allí. Evite comer en exceso durante el noviazgo. Evitar salir con persona casada que esto puede conducir a la pérdida de imagen.</string>
 <string name="pisces_oct">En este mes algunos diferente con el padre podría salir debido a que la perturbación emocional está ahí. Evite todo tipo de enfrentamientos profesional o financieramente. El estrés emocional quiere amor que ahora uno se llega a apoyarle.</string>
 <string name="pisces_sep">Este mes es bueno. Apoyo de los padres va a estar ahí, pero como una rutina de diferencia año con el cónyuge estará allí. Evite el aterrizaje dinero a alguien. Si eres joven enamorarse o hacer nuevos amigos serán frecuentes. Evite comer en exceso esto puede llevar a los problemas en el hígado.</string>
 
 <string name="sagittarius_apr">Este mes te decepcionará. Es posible que tenga gastos derrochadores, pérdidas o algunas disputas. Su esposa no puede mantenerse sana algunos problemas pueden estar allí. Pero sus hijos tendrán un buen desempeño durante el mes.</string>
 <string name="sag_aug">Conduzca con pasión, perder su tranquilidad puede ser peligroso. Accidente menor está indicado durante el mes. Evite viajar con la familia completa. Algunos miembros de la familia pueden provocar algunas tensiones durante el viaje especialmente a las visitas religiosas.</string>
 <string name="sag_dec">Este mes será bueno sus todos de planificación, los cálculos se hacen realidad. Usted recibirá los beneficios profesionales, así como vínculo familiar será más fuerte. Evite el exceso de control sobre la situación casi mes es bueno para usted.</string>
 <string name="sag_feb">Tome el cuidado de su profesión en el mes de febrero se requiere que su seriedad profesional. Porque debido a algunos problemas graves conocidas usted puede ser afectado profesionalmente, si usted trabajando con los hermanos más jóvenes o parejas jóvenes después evite discurso duro con ellos.</string>
 <string name="sag_jan">Este mes es sólo un promedio. Primera mitad del mes será comandando pero en la segunda mitad de su dinero podría golpeado a alguna parte. Evite el aterrizaje dinero, incluso a los amigos cercanos oa los familiares. Pequeños argumentos en la familia podrían estar allí.</string>
 <string name="sag_jul">Si va a tomar precauciones de este mes será bueno por lo demás poco controversial. Las posibilidades de conseguir los conflictos familiares están en el lado superior. Eso puede conducir a la mala fama como la pérdida bien de la paz de la mente. Si usted mantendrá pasiones su familia permanecerá intacta de lo contrario puede desarrollar algunos problemas familiares también.</string>
 <string name="sag_jun">Si has perdido dinero en sus asuntos que vendrá a la luz. En el mes de junio algunas controversias podrían subir. Esto puede llegar a conocer a su familia y su reputación puede ser en la pila. Si su esposa está en el lado más sano cuidar de ella porque las ocasiones de mala salud o disputas con el cónyuge no se pueden descartar.</string>
 <string name="sag_mar">Algunos función familiar podría darle resultados calmantes. Pero, al mismo tiempo que su profesional de decisión podría molestarle. Si hay cualquier disputa durante la función de la familia y luego resolver esto con pasiones. Pérdida de pasiones significa la pérdida de reputación.</string>
 <string name="sag_may">Este mes es un poco mejor que marzo y abril. Serán elevados emocionalmente mantendrá enfoque positivo. Sus hijos serán útiles. Si usted está en el amor que el amor está en convertida en el matrimonio. Evite gastar dinero en sus relaciones amorosas.</string>
 <string name="sag_nov">Este mes es poco problemático que podría enfrentar alguna diferencia de opinión con los socios de negocio. La pérdida de la reputación está ahí. Pero al mismo tiempo los gastos se mantendrán bajo control.</string>
 <string name="sag_oct">Evite tomar decisiones ciegas esto puede dar una pérdida importante podría ser la pérdida de reputación. Si usted está con diferencia padre de opinión con el padre puede estar allí. Evite permanecer en el estrés convertido estrés condicionará podría conducir a la depresión.</string>
 <string name="sag_sep">Este mes es bueno. Si usted está persiguiendo para algunas actividades profesionales que se harán realidad. Si usted está planeando viajar a algún lugar religioso que para llegar a ser bueno. Al mismo tiempo su cargo permanecerá en control y entorno familiar será calmante.</string>
 
 <string name="scorpio_apr">Algunas buenas noticias en la familia puede estar allí. Si usted es de la edad núbil, es posible que se casa. Si tiene alguna disputa con la esposa o de la vida matrimonial que se puede ordenar a cabo. Sus hijos traerán nombre y fama, pero la cinta de su pereza.</string>
 <string name="scorpio_aug">Profesionalmente o emocionalmente mes agosto es bueno. Deseos profesionales se hagan realidad, las posibilidades de desarrollo de nuevas fuentes es en la parte superior. Relación matrimonial emocional será bueno. Al mismo tiempo las posibilidades de conseguir oculta riqueza o ganancia súbita no se pueden descartar.</string>
 <string name="scorpio_dec">Poco meses polémica está ahí. Usted puede ser que va a enfrentar situaciones muy extrañas en los negocios, en la familia y en los amigos también. Debido a su falta de cuidado puede estar en aprietos. Evite tomar el riesgo o las decisiones controvertidas.</string>
 <string name="scorpio_feb">Retrasos y pensamientos negativos que pueden aterrizar en pequeña depresión. Pero sus actividades religiosas continuarán como de costumbre. Términos profesionales a corto plazo están ahí. Debido a la excesiva entorno familiar ocupaciones pueden tensó pero en la rutina se ejecutará todo el trabajo.</string>
 <string name="scorpio_jan">Este mes es bueno para los logros espirituales. Al mismo tiempo, es posible que demore su trabajo de rutina debido a sus obras religiosas. Durante su participación en la religión podría dar lugar a algunas diferencias familiares. Si usted está casado y tiene una hermana en disputas de origen entre su esposo y su hermana podría estar allí el mes estará en rutina.</string>
 <string name="scorpio_jul">Desde el punto de vista de la salud de julio es poco pobre. Los problemas de salud, especialmente enfermedades alérgicas pueden estar allí. Si usted tiene la tendencia de mayor dolor de cuerpo puede estar allí. Migraña o accidentes menores repentinos pueden estar allí. Debido al exceso de esfuerzo que podría enfrentar el estrés físico y emocional.</string>
 <string name="scorpio_jun">Junio es el mes más peligroso del año. En este mes va a ser perezoso, polémico, emocional o podría aterrizar hasta en las garras emocionales, pero usted es el progreso espiritual será continuar. Sus propios miembros de la familia que pueden criticar delante de los demás. Debido a que es posible que tenga poco de mala reputación.</string>
 <string name="scorpio_mar">Este mes será lento pero lleno de sentido se mueven al mismo tiempo pequeñas preocupaciones de los niños podrían estar allí. Usted mantener a vista de pájaro sobre los niños si tiene hermana es la edad núbil, las posibilidades de que la fijación de su alianza están ahí. Si su hijo está trabajando entonces su voluntad duro trabajo demuestra ser bueno. Sus todos los deseos emocionales se harán realidad.</string>
 <string name="scorpio_may">Lo que usted piensa que la voluntad se hace realidad poca diferencia su cónyuge puede estar allí. Ella podría sufrir de trastornos ginecológicos, al mismo tiempo que sus hijos pueden poco abusivo para usted. Sus logros profesionales y espirituales estarán en pista.</string>
 <string name="scorpio_nov">Mes de noviembre es lleno de complicación de los deseos y de crecimiento de los negocios, la familia será bueno. Si desea iniciar una nueva profesión o desea desarrollar una nueva fuente de ingresos que es bueno para esto. Si usted tiene algunos compromisos en el extranjero que va a tener éxito.</string>
 <string name="scorpio_oct">De nuevo este mes es bueno para la profesión, así como para los medidores de la familia. Poco pereza puede estropear el espectáculo, pero en general usted obtendrá muy buenos resultados. Sus actividades profesionales serán buenos. Las posibilidades de algunas pérdidas del gobierno se indican.</string>
 <string name="scorpio_sep">Acción mes lleno está esperando para que usted pueda contemplar su rendimiento. Tendrá tipo de satisfacción. Sus hijos les vaya bien. Su bodega en la vida profesional va a aumentar que llevará a cabo la mejor. Vínculo afectivo y social será bueno.</string>
 
 <string name="taurus_apr">Este mes es un mes muy diferente para ti. Lujo, confort y gran cantidad de gastos está esperando pasante. Si usted está en el amor o la relación que esto va a ayudar más cercana o beneficiarse de hermanos menores le dará resultados muy beneficiosos. Si es casado que evitar las relaciones físicas con el otro socio, de lo contrario malos efectos irán a niños. En la segunda mitad de este mes sus expectativas y cálculo saldrán a la pista equivocada. No se enfade usted sólo necesita centrarse en su profesión no se puede esta dificultad.</string>
 <string name="taurus_aug">Este mes está lleno de gastos y viajes. Evite los gastos que pueden ser evitables. Algunos de los principales malentendidos con el hermano menor o hermano-en-ley pueden estar allí. Una función de la familia religiosa que puede ayudar a salir de lío. Viajar con la madre va a ser beneficioso.</string>
 <string name="taurus_dec">Este mes no es bueno. La salud del padre puede ser pobre. Su cónyuge también puede enfrentar algunos problemas de salud. Puede permanecer irritada durante el mes completo. Sus hijos estarán en contra de usted. Si usted tiene negocios en sociedad las posibilidades de separación no se pueden descartar. Tratar todos los factores profesionales o emocionales conscientemente será útil</string>
 <string name="taurus_feb">Mes febrero es normal para usted. Usted puede enfrentar la oposición de cónyuge o algunos socios de negocios. En su familia la tensión emocional se incrementa. En la primera mitad de enero posibilidades de participación en las relaciones extramaritales o el amor en el lugar de trabajo se indica. En el segundo de los niños medio puede crear alguna situación ocurrió a usted. Las probabilidades de deprimirse están en el sitio más alto. Debido a alguna decisión equivocada su ingreso puede afectados.</string>
 <string name="taurus_jan">En enero 2015 sus viajes profesionales se van a aumentar debido a los viajes excesivos fatiga estará allí. Puesta en marcha de la nueva empresa no se puede descartar. Pero, al mismo tiempo que su padre puede caer enfermo o puede que tenga algunas disputas con su padre. En la segunda mitad de tu padre se recuperará pero tu agente de viaje seguirá siendo el mismo y su toma de decisiones será muy agudo. Si usted está bendecido con su hermana que dar algún regalo en forma de tela o dulces va a dar resultado extra ordinaria.</string>
 <string name="taurus_jul">En julio troublenes profesional no podrá usted. La interferencia del sexo opuesto especialmente algunos hembra puede realizar un seguimiento de tu profesión. Trate de controlar sus hábitos alimenticios y el habla tanto. A regulares hábitos alimentarios y alta voz pueden llevar al ambiente depresivo también.</string>
 <string name="taurus_jun">El exceso de calor en el temperamento se continuará en este mes. Se va a crear peor ambiente familiar. Sus hijos les lejos de usted y se ven privados de su socios amor. Si este comportamiento continua sus hijos comenzarán usted oponerse. La visita a un lugar religioso con la madre / madre-en-ley será muy útil para usted. En la segunda mitad de este mes el control completo de su discurso y el temperamento que se requiere.</string>
 <string name="taurus_mar">Marzo será algún tipo diferente de mes. Usted será feliz tendrá el apoyo de sus padres, la familia y todo. Su asociación le dará buenos resultados. Las ganancias derivadas de sexo opuesto serán en el lado superior. Enfoque a ti mismo en diferentes tipos de actividades profesionales para conseguir buenos resultados. En la segunda mitad de sus socios o co-nacido puede oponerse en algunos temas diferentes.</string>
 <string name="taurus_may">Durante el mes completo perderá su temperamento excesivamente sin ninguna razón. Su pareja será molesto de que debido a su temperamento y cálculos excesivos. Usted perderá una gran cantidad de negocios. Si usted está en la asociación, lo que reduce el uso de la electrónica y la especulación en el mercado de valores se dan muy malos resultados. Trabajando duro con la pasión será clave para el éxito. Su cónyuge puede hearted debido a su temperamento.</string>
 <string name="taurus_nov">Mes de noviembre será muy relajante. Todos los miembros de su familia serán de apoyo. También se espera alguna función religiosa en la familia durante el mes. Su padre puede caer mal al mismo tiempo que su negocio va a aumentar. Pero usted debe dar la salud de su padre por la prioridad.</string>
 <string name="taurus_oct">Este mes está lleno de acción. Profesionalmente podrá disfrutar de todo el apoyo de familiares y amigos. Pero la diferencia de su padre, no se puede descartar sobre la familia o los gastos religiosos. Evitar invertir en el mercado de valores, lotería o juegos de azar. Usted será el perdedor. Al final del mes que podría enfrentar algunas controversias o problemas con su padre. Las ocasiones de mala reputación no se pueden descartar. Si usted está teniendo algunos problemas de las mujeres en la familia que evitar tomar decisiones precipitadas. Tratar estos temas muy tranquila y pacientemente</string>
 <string name="taurus_sep">ste mes es bastante impredecible. Usted se sentirá como va todo de la mano. Pero al mismo tiempo la felicidad familiar mantendrá sus esperanzas alto. Su vida familiar y profesional, tanto estarán promedio. Evitar expresar todo lo que esta fuerza lleva a la depresión, de estar con el padre para el largo plazo será dar buenos resultados ordinarios adicionales. Evite discutir sus gastos con los niños.</string>
 
 <string name="virgo_apr">En este mes algo bueno de la cónyuge es indicado, pero los socios permanecerán irritada. Usted se sentirá único problema es deprimido los socios. Evite tomar algunas decisiones importantes con los socios. De lo contrario, la pérdida de negocio tonalidades se indica.</string>
 <string name="virgo_aug">En este mes los gastos se romperá todos los récords. Su viaje, los movimientos de negocios, todo va a estar en la selección. Los niños podrán hacer el bien, si estudian en el extranjero o si planea viajar al extranjero luego tomar sus decisiones y volar.</string>
 <string name="virgo_dec">Este mes se sube y baja para usted. Algo que llegará a ser muy romántico y en algún momento se perderá los estribos mal. El estrés emocional no estará allí, pero otros miembros de la familia será calculador. Su padre puede apoyar sus más jóvenes y acaloradas discusiones entre su madre y su cónyuge también está indicado en este mes. En pocas palabras para Virgo este es un año promedio.</string>
 <string name="virgo_feb">Este mes también está llena de irritación. Usted puede tomar algunas decisiones equivocadas que pueden conducir a problemas mayores. Los familiares del sexo opuesto pueden enfrentar acusaciones o disputas. Si está ejecutando algún negocio en sociedad la pareja permanecerá irritada.</string>
 <string name="virgo_jan">Este mes está lleno de irritación y gastos, discusiones familiares estarán allí. Evitar los conflictos y situaciones extrañas que pueden conducir a algunos malos resultados. Pero por otro lado a sus hijos les funcionan muy bien en la educación, así como en todo.</string>
 <string name="virgo_jul">Después de que los calmantes dos meses se puede viajar por mucho tiempo. Tensión del asunto estará allí. Una vez más pequeño prensatelas desde el sitio cónyuge se ve sino en todo su alrededor permanecerá contento con el enfoque positivo. Usted todavía será el tiempo de la apretada agenda de la felicidad y goces.</string>
 <string name="virgo_jun">Este mes es bueno en todos los aspectos en materia de logros profesionales y emocionales que todo se resolverá por la felicidad que hay posibilidades de que usted puede sacrificar. Viajes religiosos y actividades religiosas serán parte del mes. Debido a sus escarificaciones ganado se puede sentir poco molestar.</string>
 <string name="virgo_mar">Este mes es muy peligroso. Todas las decisiones se pondrán a la pista equivocada. Relación con el cónyuge será malo. Si tiene algunas disputas con los socios o en el matrimonio que se llevarán a mal estado. Es mejor evitar tomar decisiones posponer al menos durante un mes.</string>
 <string name="virgo_may">Después de un lapso de cuatro meses de este período es poco dar resultado relajante y positiva. Entorno familiar, relación personal será mejor. Todas las disputas serán resolver. Los negocios también crecerá. Tenga cuidado de sus relaciones con el hermano más joven es el único aspecto negativo de mes.</string>
 <string name="virgo_nov">No escuches tu corazón puede estar en grandes problemas a evitar todo tipo de asociaciones, relaciones emocionales o físicos con el sexo opuesto. Trate de permanecer con su familia para obtener los mejores resultados.</string>
 <string name="virgo_oct">Si tu padre está trabajando con usted entonces grandes pérdidas en los negocios está ahí. Si en el servicio del gobierno entonces trabaja sinceramente algunas denuncias o problemas profesionales podrían estar allí. Si está trabajando en el sector médico entonces algo malo va a suceder que el poder va a molestar a sus asuntos familiares. Al mismo tiempo, usted conseguirá el apoyo de su familia y amigos para el servable.</string>
 <string name="virgo_sep">En este mes en que sus decisiones con respecto a la profesión pueden tomar el camino equivocado y actividades profesionales tienen muchas variaciones. Problemas de algunas cuestiones del gobierno podrían golpear sus puertas. Fluyendo de arroz en el arroz en agua corriente para usted ayuda en asuntos de negocios.</string>


  <string name="january_ap">enero 2015</string>
   <string name="febuary_ap">febrero 2015</string>
    <string name="march_ap">marzo 2015</string>
    <string name="april_ap">abril 2015</string>
    <string name="may_ap">mayo 2015</string>
    <string name="june_ap">junio 2015</string>
    <string name="july_ap">julio 2015</string>
    <string name="august_ap">agosto 2015</string>
    <string name="september_ap">septiembre 2015</string>
    <string name="october_ap">octubre 2015</string>
    <string name="november_ap">noviembre 2015</string>
    <string name="december_ap">diciembre 2015</string>

         <string name="b1">Si te gusta usar</string>
    <string name="b2">por favor tome un momento para calificar el producto. Gracias por su apoyo!</string>
</resources>